{"created_at":"Mon Aug 06 18:58:23 +0000 2018","id":1026543024535302144,"id_str":"1026543024535302144","text":"RT @ArifAkb13248086: #ABDliUbereDurDe @RT_Erdogan @istanbulbld @TC_istanbul @TC_icisleri uber ve \u00e7al\u0131\u015fanlari kanun kural tan\u0131maz.bunlara a\u011f\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":952987957778112513,"id_str":"952987957778112513","name":"UBERE HAYIR","screen_name":"Eyup13112134","location":"Istambul","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":265,"friends_count":418,"listed_count":0,"favourites_count":8427,"statuses_count":6721,"created_at":"Mon Jan 15 19:36:49 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022562982025469953\/IbN_KTcC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022562982025469953\/IbN_KTcC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/952987957778112513\/1532633133","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 18:41:59 +0000 2018","id":1026538894827958273,"id_str":"1026538894827958273","text":"#ABDliUbereDurDe @RT_Erdogan @istanbulbld @TC_istanbul @TC_icisleri uber ve \u00e7al\u0131\u015fanlari kanun kural tan\u0131maz.bunlara\u2026 https:\/\/t.co\/Y4z1V29NgV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":984100358111879169,"id_str":"984100358111879169","name":"Arif Akde\u011firmen","screen_name":"ArifAkb13248086","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":110,"friends_count":94,"listed_count":0,"favourites_count":2009,"statuses_count":1628,"created_at":"Wed Apr 11 16:06:23 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/984103475465392129\/r1VDvVkV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/984103475465392129\/r1VDvVkV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/984100358111879169\/1523463525","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#ABDliUbereDurDe @RT_Erdogan @istanbulbld @TC_istanbul @TC_icisleri uber ve \u00e7al\u0131\u015fanlari kanun kural tan\u0131maz.bunlara a\u011f\u0131r bedeller \u00f6detilmelidir ba\u015fkan Recep Tayyip Erdo\u011fan a\u00e7\u0131klama yapt\u0131\u011f\u0131 halde devletin kanunlar\u0131na meydan okumaya devam ediyor lar","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"ABDliUbereDurDe","indices":[0,16]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RT_Erdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[17,28]},{"screen_name":"istanbulbld","name":"\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir","id":239715983,"id_str":"239715983","indices":[29,41]},{"screen_name":"TC_istanbul","name":"TC \u0130stanbul Valili\u011fi","id":250876386,"id_str":"250876386","indices":[42,54]},{"screen_name":"TC_icisleri","name":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131","id":467645507,"id_str":"467645507","indices":[55,67]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"ABDliUbereDurDe","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y4z1V29NgV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026538894827958273","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RT_Erdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[17,28]},{"screen_name":"istanbulbld","name":"\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir","id":239715983,"id_str":"239715983","indices":[29,41]},{"screen_name":"TC_istanbul","name":"TC \u0130stanbul Valili\u011fi","id":250876386,"id_str":"250876386","indices":[42,54]},{"screen_name":"TC_icisleri","name":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131","id":467645507,"id_str":"467645507","indices":[55,67]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ABDliUbereDurDe","indices":[21,37]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArifAkb13248086","name":"Arif Akde\u011firmen","id":984100358111879169,"id_str":"984100358111879169","indices":[3,19]},{"screen_name":"RT_Erdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[38,49]},{"screen_name":"istanbulbld","name":"\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir","id":239715983,"id_str":"239715983","indices":[50,62]},{"screen_name":"TC_istanbul","name":"TC \u0130stanbul Valili\u011fi","id":250876386,"id_str":"250876386","indices":[63,75]},{"screen_name":"TC_icisleri","name":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131","id":467645507,"id_str":"467645507","indices":[76,88]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581903953"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:58:25 +0000 2018","id":1026543032143761408,"id_str":"1026543032143761408","text":"RT @avneo_ottoman: Bu \u00fclkede hi\u00e7bir ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131\u011f\u0131n cezas\u0131 yok mu? \n\nTayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n ekonomi dan\u0131\u015fman\u0131 j\u00f6leli Yi\u011fit Bulut dolar 5.28 olmu\u015f\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2276164693,"id_str":"2276164693","name":"asteriks","screen_name":"asteriksssss","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":121,"listed_count":0,"favourites_count":2636,"statuses_count":1779,"created_at":"Sat Jan 04 14:03:01 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010028753240711168\/N2yt2WiX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010028753240711168\/N2yt2WiX_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 18:38:43 +0000 2018","id":1026538073767784448,"id_str":"1026538073767784448","text":"Bu \u00fclkede hi\u00e7bir ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131\u011f\u0131n cezas\u0131 yok mu? \n\nTayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n ekonomi dan\u0131\u015fman\u0131 j\u00f6leli Yi\u011fit Bulut dolar 5.28\u2026 https:\/\/t.co\/RFIzvlTADv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":66686646,"id_str":"66686646","name":"Adalet ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fck","screen_name":"avneo_ottoman","location":null,"url":null,"description":"\u03dc\u03d3\u017f\u03de -Atat\u00fcrk'\u00fcn yolunda T\u00fcrk Milliyet\u00e7isi Fenerbah\u00e7e-Tarih- Sinema- K\u0131r\u0131m T\u00fcrk\u00fc&Evlad-\u0131 Fatihan ve Avukat...","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":133910,"friends_count":32130,"listed_count":190,"favourites_count":18861,"statuses_count":22622,"created_at":"Tue Aug 18 13:57:44 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830133331954130948\/IayAzk0c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830133331954130948\/IayAzk0c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/66686646\/1397746730","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bu \u00fclkede hi\u00e7bir ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131\u011f\u0131n cezas\u0131 yok mu? \n\nTayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n ekonomi dan\u0131\u015fman\u0131 j\u00f6leli Yi\u011fit Bulut dolar 5.28 olmu\u015fken neden hala g\u00f6revde...?\n \nLiyakat yerine yanc\u0131lar\u0131\/\u015fak\u015fak\u00e7\u0131lar\u0131 se\u00e7ersen bir dolar 52.8 de olur 528\u2019de.. https:\/\/t.co\/YOwA7sJIe5","display_text_range":[0,227],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026538066834608128,"id_str":"1026538066834608128","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7-7tYX0AA2VSs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7-7tYX0AA2VSs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YOwA7sJIe5","display_url":"pic.twitter.com\/YOwA7sJIe5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/avneo_ottoman\/status\/1026538073767784448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":360,"h":279,"resize":"fit"},"large":{"w":360,"h":279,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":279,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026538066834608128,"id_str":"1026538066834608128","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7-7tYX0AA2VSs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7-7tYX0AA2VSs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YOwA7sJIe5","display_url":"pic.twitter.com\/YOwA7sJIe5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/avneo_ottoman\/status\/1026538073767784448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":360,"h":279,"resize":"fit"},"large":{"w":360,"h":279,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":279,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":8,"retweet_count":41,"favorite_count":135,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFIzvlTADv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026538073767784448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"avneo_ottoman","name":"Adalet ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fck","id":66686646,"id_str":"66686646","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581905767"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:58:27 +0000 2018","id":1026543040968548352,"id_str":"1026543040968548352","text":"RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131ndaki incelemeler\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":288992401,"id_str":"288992401","name":"Halil YILDIRIM","screen_name":"HalilYildirim61","location":"Ankara, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"K\u0131ymet Bilene Yak\u0131\u015f\u0131r \u2693\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":284,"friends_count":26,"listed_count":0,"favourites_count":3284,"statuses_count":2815,"created_at":"Wed Apr 27 20:35:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993497481810993152\/ttiK0uRh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993497481810993152\/ttiK0uRh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/288992401\/1525727785","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 14:06:54 +0000 2018","id":1026469668628951040,"id_str":"1026469668628951040","text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131ndaki\u2026 https:\/\/t.co\/ybqjcsNI6F","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1628824092,"id_str":"1628824092","name":"AK Parti","screen_name":"Akparti","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.akparti.org.tr","description":"Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1577616,"friends_count":36,"listed_count":709,"favourites_count":10,"statuses_count":23804,"created_at":"Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1628824092\/1527247298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131ndaki incelemelerinin ard\u0131ndan K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca park\u0131nda vatanda\u015flarla sohbet etti. https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_text_range":[0,189],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026469664635990022,"id_str":"1026469664635990022","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuLVXsAYgKMS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuLVXsAYgKMS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":483,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":853,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1456,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664782802946,"id_str":"1026469664782802946","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X4AIu3fc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X4AIu3fc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1396,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":818,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":464,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664782798853,"id_str":"1026469664782798853","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X0AUKi8w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X0AUKi8w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":883,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1507,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664770195457,"id_str":"1026469664770195457","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL1XgAEECzO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL1XgAEECzO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1388,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026469664635990022,"id_str":"1026469664635990022","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuLVXsAYgKMS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuLVXsAYgKMS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":483,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":853,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1456,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664782802946,"id_str":"1026469664782802946","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X4AIu3fc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X4AIu3fc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1396,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":818,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":464,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664782798853,"id_str":"1026469664782798853","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X0AUKi8w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X0AUKi8w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":883,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1507,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664770195457,"id_str":"1026469664770195457","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL1XgAEECzO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL1XgAEECzO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1388,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":5,"reply_count":60,"retweet_count":394,"favorite_count":1797,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ybqjcsNI6F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026469668628951040","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Akparti","name":"AK Parti","id":1628824092,"id_str":"1628824092","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581907871"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:58:33 +0000 2018","id":1026543063278051328,"id_str":"1026543063278051328","text":"RT @mustafaatas: T\u00fcm mazlum ve ma\u011fdurlar\u0131n umudu olan Liderimiz Recep Tayyip Erdo\u011fan, her zaman hak ve adaletten yana olmu\u015f, i\u00e7te ve d\u0131\u015fta\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":956169456203415554,"id_str":"956169456203415554","name":"AK PART\u0130 KAYNA\u015eLI \u0130L\u00c7E BA\u015eKANLI\u011eI","screen_name":"ak_kaynasli","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":80,"listed_count":0,"favourites_count":18,"statuses_count":323,"created_at":"Wed Jan 24 14:18:57 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/956175368955793409\/rjRxfYa8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/956175368955793409\/rjRxfYa8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/956169456203415554\/1516804925","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Aug 05 14:49:09 +0000 2018","id":1026117913835720704,"id_str":"1026117913835720704","text":"T\u00fcm mazlum ve ma\u011fdurlar\u0131n umudu olan Liderimiz Recep Tayyip Erdo\u011fan, her zaman hak ve adaletten yana olmu\u015f, i\u00e7te ve\u2026 https:\/\/t.co\/QeDzV8oz15","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":194547306,"id_str":"194547306","name":"Mustafa ATA\u015e","screen_name":"mustafaatas","location":null,"url":"http:\/\/www.mustafaatas.com","description":"AK Parti Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131, Te\u015fkilat Ba\u015fkan\u0131, \u0130stanbul Milletvekili","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":525547,"friends_count":1723,"listed_count":261,"favourites_count":6199,"statuses_count":8001,"created_at":"Fri Sep 24 12:06:57 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887048456346447872\/Mcgp5sBj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887048456346447872\/Mcgp5sBj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/194547306\/1527620990","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"T\u00fcm mazlum ve ma\u011fdurlar\u0131n umudu olan Liderimiz Recep Tayyip Erdo\u011fan, her zaman hak ve adaletten yana olmu\u015f, i\u00e7te ve d\u0131\u015fta ki hi\u00e7bir haine g\u00f6z yummam\u0131\u015ft\u0131r.\nBu y\u00fczden #WeAllErdo\u011fan diyoruz. https:\/\/t.co\/UkyN3yRysf","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"WeAllErdo\u011fan","indices":[165,178]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026117901277913089,"id_str":"1026117901277913089","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay2tW4AErilG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay2tW4AErilG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UkyN3yRysf","display_url":"pic.twitter.com\/UkyN3yRysf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mustafaatas\/status\/1026117913835720704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":890,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":890,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":605,"resize":"fit"}}},{"id":1026117901328285699,"id_str":"1026117901328285699","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay25XgAMxzSm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay25XgAMxzSm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UkyN3yRysf","display_url":"pic.twitter.com\/UkyN3yRysf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mustafaatas\/status\/1026117913835720704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":776,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":776,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1026117901282103297,"id_str":"1026117901282103297","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay2uW0AETJt5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay2uW0AETJt5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UkyN3yRysf","display_url":"pic.twitter.com\/UkyN3yRysf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mustafaatas\/status\/1026117913835720704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":776,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":776,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1026117901298946049,"id_str":"1026117901298946049","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay2yX0AEOpZN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay2yX0AEOpZN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UkyN3yRysf","display_url":"pic.twitter.com\/UkyN3yRysf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mustafaatas\/status\/1026117913835720704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":776,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":776,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026117901277913089,"id_str":"1026117901277913089","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay2tW4AErilG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay2tW4AErilG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UkyN3yRysf","display_url":"pic.twitter.com\/UkyN3yRysf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mustafaatas\/status\/1026117913835720704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":890,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":890,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":605,"resize":"fit"}}},{"id":1026117901328285699,"id_str":"1026117901328285699","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay25XgAMxzSm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay25XgAMxzSm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UkyN3yRysf","display_url":"pic.twitter.com\/UkyN3yRysf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mustafaatas\/status\/1026117913835720704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":776,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":776,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1026117901282103297,"id_str":"1026117901282103297","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay2uW0AETJt5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay2uW0AETJt5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UkyN3yRysf","display_url":"pic.twitter.com\/UkyN3yRysf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mustafaatas\/status\/1026117913835720704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":776,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":776,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1026117901298946049,"id_str":"1026117901298946049","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay2yX0AEOpZN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2Ay2yX0AEOpZN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UkyN3yRysf","display_url":"pic.twitter.com\/UkyN3yRysf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mustafaatas\/status\/1026117913835720704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":776,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":776,"h":1024,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":10,"reply_count":44,"retweet_count":668,"favorite_count":2081,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QeDzV8oz15","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026117913835720704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mustafaatas","name":"Mustafa ATA\u015e","id":194547306,"id_str":"194547306","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581913190"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:58:35 +0000 2018","id":1026543071872278529,"id_str":"1026543071872278529","text":"RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131nda incelemelerde\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":288992401,"id_str":"288992401","name":"Halil YILDIRIM","screen_name":"HalilYildirim61","location":"Ankara, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"K\u0131ymet Bilene Yak\u0131\u015f\u0131r \u2693\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":284,"friends_count":26,"listed_count":0,"favourites_count":3285,"statuses_count":2816,"created_at":"Wed Apr 27 20:35:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993497481810993152\/ttiK0uRh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993497481810993152\/ttiK0uRh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/288992401\/1525727785","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 12:37:30 +0000 2018","id":1026447168167661568,"id_str":"1026447168167661568","text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131nda in\u2026 https:\/\/t.co\/E9rXU3wT27","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1628824092,"id_str":"1628824092","name":"AK Parti","screen_name":"Akparti","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.akparti.org.tr","description":"Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1577616,"friends_count":36,"listed_count":709,"favourites_count":10,"statuses_count":23804,"created_at":"Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1628824092\/1527247298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131nda incelemelerde bulundu. https:\/\/t.co\/7uK80nh1A9","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026447160940879872,"id_str":"1026447160940879872","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSiW4AAxeNC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSiW4AAxeNC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7uK80nh1A9","display_url":"pic.twitter.com\/7uK80nh1A9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026447168167661568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1361,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":452,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":797,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1026447160907317248,"id_str":"1026447160907317248","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSaWwAAmqJ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSaWwAAmqJ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7uK80nh1A9","display_url":"pic.twitter.com\/7uK80nh1A9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026447168167661568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":459,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":809,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1381,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026447160940879872,"id_str":"1026447160940879872","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSiW4AAxeNC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSiW4AAxeNC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7uK80nh1A9","display_url":"pic.twitter.com\/7uK80nh1A9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026447168167661568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1361,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":452,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":797,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1026447160907317248,"id_str":"1026447160907317248","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSaWwAAmqJ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSaWwAAmqJ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7uK80nh1A9","display_url":"pic.twitter.com\/7uK80nh1A9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026447168167661568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":459,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":809,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1381,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":32,"retweet_count":293,"favorite_count":1420,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E9rXU3wT27","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026447168167661568","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Akparti","name":"AK Parti","id":1628824092,"id_str":"1628824092","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581915239"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:58:50 +0000 2018","id":1026543134325465088,"id_str":"1026543134325465088","text":"RT @Kadirbaha69: Ba\u015fkan erdo\u011fan \u00c7aml\u0131ca korusu halkla sohbet etti selamun Aleykum\n\nRecep tayyip erdo\u011fa'n\u0131n ve bu \u00fclke'nin g\u00f6r\u00fcnmez ordular\u0131\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2383396185,"id_str":"2383396185","name":"Musa Ciftci","screen_name":"musaciftci22","location":null,"url":null,"description":"Sen bir devsin, y\u00fck\u00fc a\u011f\u0131rd\u0131r devin.\n\nDavan davam\u0131z yolun yolumuzdur.\n\nAsla yanl\u0131z y\u00fcr\u00fcmeyeceksin SEN B\u0130Z\u0130M Y\u00dcRE\u011e\u0130M\u0130ZSN @RT_Erdogan\n\n\ud83d\udca2Enderun Gruplar\u0131\ud83d\udca2\nBA\u015eKANI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10015,"friends_count":2877,"listed_count":72,"favourites_count":536643,"statuses_count":726364,"created_at":"Tue Mar 04 19:18:49 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/927539101447974913\/lFR5akWH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/927539101447974913\/lFR5akWH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2383396185\/1533282063","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 13:14:10 +0000 2018","id":1026456396559212549,"id_str":"1026456396559212549","text":"Ba\u015fkan erdo\u011fan \u00c7aml\u0131ca korusu halkla sohbet etti selamun Aleykum\n\nRecep tayyip erdo\u011fa'n\u0131n ve bu \u00fclke'nin g\u00f6r\u00fcnmez o\u2026 https:\/\/t.co\/B0bktO6DH7","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":897368744061751296,"id_str":"897368744061751296","name":"@Kadir69","screen_name":"Kadirbaha69","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2941,"friends_count":4581,"listed_count":3,"favourites_count":1790,"statuses_count":2034,"created_at":"Tue Aug 15 08:05:55 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1023666687667855360\/K3R99c8f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1023666687667855360\/K3R99c8f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/897368744061751296\/1521655872","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ba\u015fkan erdo\u011fan \u00c7aml\u0131ca korusu halkla sohbet etti selamun Aleykum\n\nRecep tayyip erdo\u011fa'n\u0131n ve bu \u00fclke'nin g\u00f6r\u00fcnmez ordular\u0131 var\n\n onlardan biri ninelerimiz dualar\u0131yla ayaktay\u0131z bu \u00fclkeye y\u0131k\u0131lmaz\n\n@Nafiz_AKa69 \n@tovbekar__kul69 \n@Berceste1453 \n@reiscibayan_ \n@gafilgaflet https:\/\/t.co\/1HcCXCfghP","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nafiz_AKa69","name":"NAF\u0130Z AKA #D E V A M","id":992303045668061186,"id_str":"992303045668061186","indices":[196,208]},{"screen_name":"tovbekar__kul69","name":"HASAN    #DEVAM","id":941296669727043584,"id_str":"941296669727043584","indices":[210,226]},{"screen_name":"Berceste1453","name":"H\u00dcLYA...","id":940601641979580416,"id_str":"940601641979580416","indices":[228,241]},{"screen_name":"reiscibayan_","name":"Ba\u015fkan\u0131n K\u0131z\u0131..","id":924042647743889408,"id_str":"924042647743889408","indices":[243,256]},{"screen_name":"gafilgaflet","name":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7G&G\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","id":414771579,"id_str":"414771579","indices":[258,270]}],"symbols":[],"media":[{"id":1026453110280151040,"id_str":"1026453110280151040","indices":[271,294],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026453110280151040\/pu\/img\/It-tuzsY_HhHAoeB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026453110280151040\/pu\/img\/It-tuzsY_HhHAoeB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1HcCXCfghP","display_url":"pic.twitter.com\/1HcCXCfghP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Kadirbaha69\/status\/1026456396559212549\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":139960,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026453110280151040\/pu\/pl\/ucBwH5Pm2ZqaHOH0.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026453110280151040\/pu\/vid\/512x288\/8ZjS5zGrKSK4g8gK.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026453110280151040\/pu\/vid\/320x180\/2oo6A6ePFkNg32fz.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026453110280151040,"id_str":"1026453110280151040","indices":[271,294],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026453110280151040\/pu\/img\/It-tuzsY_HhHAoeB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026453110280151040\/pu\/img\/It-tuzsY_HhHAoeB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1HcCXCfghP","display_url":"pic.twitter.com\/1HcCXCfghP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Kadirbaha69\/status\/1026456396559212549\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":139960,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026453110280151040\/pu\/pl\/ucBwH5Pm2ZqaHOH0.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026453110280151040\/pu\/vid\/512x288\/8ZjS5zGrKSK4g8gK.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026453110280151040\/pu\/vid\/320x180\/2oo6A6ePFkNg32fz.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":22,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0bktO6DH7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026456396559212549","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kadirbaha69","name":"@Kadir69","id":897368744061751296,"id_str":"897368744061751296","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581930129"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:58:50 +0000 2018","id":1026543135403327489,"id_str":"1026543135403327489","text":"RT @ArifAkb13248086: #ABDliUbereDurDe @RT_Erdogan @istanbulbld @TC_istanbul @TC_icisleri uber ve \u00e7al\u0131\u015fanlari kanun kural tan\u0131maz.bunlara a\u011f\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":987989117890891776,"id_str":"987989117890891776","name":"ibrhm","screen_name":"ibrahim04274896","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":55,"friends_count":78,"listed_count":0,"favourites_count":1502,"statuses_count":1500,"created_at":"Sun Apr 22 09:38:56 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1004487841018187776\/cRigPbL6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1004487841018187776\/cRigPbL6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 18:41:59 +0000 2018","id":1026538894827958273,"id_str":"1026538894827958273","text":"#ABDliUbereDurDe @RT_Erdogan @istanbulbld @TC_istanbul @TC_icisleri uber ve \u00e7al\u0131\u015fanlari kanun kural tan\u0131maz.bunlara\u2026 https:\/\/t.co\/Y4z1V29NgV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":984100358111879169,"id_str":"984100358111879169","name":"Arif Akde\u011firmen","screen_name":"ArifAkb13248086","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":110,"friends_count":94,"listed_count":0,"favourites_count":2009,"statuses_count":1628,"created_at":"Wed Apr 11 16:06:23 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/984103475465392129\/r1VDvVkV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/984103475465392129\/r1VDvVkV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/984100358111879169\/1523463525","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#ABDliUbereDurDe @RT_Erdogan @istanbulbld @TC_istanbul @TC_icisleri uber ve \u00e7al\u0131\u015fanlari kanun kural tan\u0131maz.bunlara a\u011f\u0131r bedeller \u00f6detilmelidir ba\u015fkan Recep Tayyip Erdo\u011fan a\u00e7\u0131klama yapt\u0131\u011f\u0131 halde devletin kanunlar\u0131na meydan okumaya devam ediyor lar","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"ABDliUbereDurDe","indices":[0,16]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RT_Erdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[17,28]},{"screen_name":"istanbulbld","name":"\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir","id":239715983,"id_str":"239715983","indices":[29,41]},{"screen_name":"TC_istanbul","name":"TC \u0130stanbul Valili\u011fi","id":250876386,"id_str":"250876386","indices":[42,54]},{"screen_name":"TC_icisleri","name":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131","id":467645507,"id_str":"467645507","indices":[55,67]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"ABDliUbereDurDe","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y4z1V29NgV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026538894827958273","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RT_Erdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[17,28]},{"screen_name":"istanbulbld","name":"\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir","id":239715983,"id_str":"239715983","indices":[29,41]},{"screen_name":"TC_istanbul","name":"TC \u0130stanbul Valili\u011fi","id":250876386,"id_str":"250876386","indices":[42,54]},{"screen_name":"TC_icisleri","name":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131","id":467645507,"id_str":"467645507","indices":[55,67]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ABDliUbereDurDe","indices":[21,37]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArifAkb13248086","name":"Arif Akde\u011firmen","id":984100358111879169,"id_str":"984100358111879169","indices":[3,19]},{"screen_name":"RT_Erdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[38,49]},{"screen_name":"istanbulbld","name":"\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir","id":239715983,"id_str":"239715983","indices":[50,62]},{"screen_name":"TC_istanbul","name":"TC \u0130stanbul Valili\u011fi","id":250876386,"id_str":"250876386","indices":[63,75]},{"screen_name":"TC_icisleri","name":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131","id":467645507,"id_str":"467645507","indices":[76,88]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581930386"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:58:57 +0000 2018","id":1026543167082905600,"id_str":"1026543167082905600","text":"RT @mevlutuysal_bsk: \u00c7aml\u0131ca\u2019da yap\u0131m\u0131 devam eden \nTV-Radyo Kulesi\u2019ndeki in\u015faat \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z \nSay\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":866691306235584512,"id_str":"866691306235584512","name":"TRKNUR\u0130 ARICI","screen_name":"TRKNURIARICI","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":118,"friends_count":468,"listed_count":0,"favourites_count":1751,"statuses_count":2718,"created_at":"Mon May 22 16:24:44 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866693108603465728\/9xuW0YNO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866693108603465728\/9xuW0YNO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/866691306235584512\/1495470830","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 14:10:31 +0000 2018","id":1026470578922954752,"id_str":"1026470578922954752","text":"\u00c7aml\u0131ca\u2019da yap\u0131m\u0131 devam eden \nTV-Radyo Kulesi\u2019ndeki in\u015faat \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z \nSay\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011f\u2026 https:\/\/t.co\/Qp0JzcNDxC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":334607491,"id_str":"334607491","name":"Mevl\u00fct Uysal","screen_name":"mevlutuysal_bsk","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/mevlutuysal.istanbul","description":"\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131\/Mayor of Istanbul - @marmarabb Ba\u015fkan\u0131 - @istkaorgtr Y\u00f6n. Kur. Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 https:\/\/www.facebook.com\/mevlutuysal.ibb\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":88733,"friends_count":57,"listed_count":78,"favourites_count":492,"statuses_count":6649,"created_at":"Wed Jul 13 11:19:22 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/934392981955710976\/-bEnuq0Z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/934392981955710976\/-bEnuq0Z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/334607491\/1520854268","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c7aml\u0131ca\u2019da yap\u0131m\u0131 devam eden \nTV-Radyo Kulesi\u2019ndeki in\u015faat \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z \nSay\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan ve Bakanlar\u0131m\u0131zla birlikte inceledik. \n365m uzunlu\u011fundaki Kule, hem elektromanyetik kirlili\u011fi ortadan kald\u0131racak hem de \u0130stanbul\u2019un simgelerinden birisi olacak. https:\/\/t.co\/vpwm0qXUjR","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026470570475565056,"id_str":"1026470570475565056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7Bi52WsAAetH3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7Bi52WsAAetH3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vpwm0qXUjR","display_url":"pic.twitter.com\/vpwm0qXUjR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mevlutuysal_bsk\/status\/1026470578922954752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1062,"h":1600,"resize":"fit"},"small":{"w":451,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":797,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1026470570433622016,"id_str":"1026470570433622016","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7Bi5sWsAA8hJG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7Bi5sWsAA8hJG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vpwm0qXUjR","display_url":"pic.twitter.com\/vpwm0qXUjR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mevlutuysal_bsk\/status\/1026470578922954752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1090,"h":1600,"resize":"fit"},"medium":{"w":818,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":463,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1026470570429489152,"id_str":"1026470570429489152","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7Bi5rXoAA8-7Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7Bi5rXoAA8-7Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vpwm0qXUjR","display_url":"pic.twitter.com\/vpwm0qXUjR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mevlutuysal_bsk\/status\/1026470578922954752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":459,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026470570475565056,"id_str":"1026470570475565056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7Bi52WsAAetH3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7Bi52WsAAetH3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vpwm0qXUjR","display_url":"pic.twitter.com\/vpwm0qXUjR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mevlutuysal_bsk\/status\/1026470578922954752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1062,"h":1600,"resize":"fit"},"small":{"w":451,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":797,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1026470570433622016,"id_str":"1026470570433622016","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7Bi5sWsAA8hJG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7Bi5sWsAA8hJG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vpwm0qXUjR","display_url":"pic.twitter.com\/vpwm0qXUjR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mevlutuysal_bsk\/status\/1026470578922954752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1090,"h":1600,"resize":"fit"},"medium":{"w":818,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":463,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1026470570429489152,"id_str":"1026470570429489152","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7Bi5rXoAA8-7Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7Bi5rXoAA8-7Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vpwm0qXUjR","display_url":"pic.twitter.com\/vpwm0qXUjR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mevlutuysal_bsk\/status\/1026470578922954752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":459,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1600,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":11,"retweet_count":162,"favorite_count":435,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qp0JzcNDxC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026470578922954752","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mevlutuysal_bsk","name":"Mevl\u00fct Uysal","id":334607491,"id_str":"334607491","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581937939"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:01 +0000 2018","id":1026543183314837504,"id_str":"1026543183314837504","text":"RT @mertpostif: Hahahahahahahha kahkaha att\u0131m amk beklenene bak...sen dolar\u0131n y\u00fckselmesini izliyosun Tayyip Erdo\u011fan geliyo s\u0131rt\u0131na battaniy\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":111713057,"id_str":"111713057","name":"be nank\u00f6r kedi","screen_name":"askimyesimkim","location":"\u0130zmir, T\u00fcrkiye ","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":430,"friends_count":164,"listed_count":4,"favourites_count":16094,"statuses_count":7445,"created_at":"Fri Feb 05 22:33:19 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"050505","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"CC31AD","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1023650505669652482\/6x2Rva6l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1023650505669652482\/6x2Rva6l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/111713057\/1528471322","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 17:30:23 +0000 2018","id":1026520875242348544,"id_str":"1026520875242348544","text":"Hahahahahahahha kahkaha att\u0131m amk beklenene bak...sen dolar\u0131n y\u00fckselmesini izliyosun Tayyip Erdo\u011fan geliyo s\u0131rt\u0131na\u2026 https:\/\/t.co\/dRULSTIaUl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1292006784,"id_str":"1292006784","name":"mert+","screen_name":"mertpostif","location":null,"url":null,"description":"s\u00fcper","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":58726,"friends_count":387,"listed_count":111,"favourites_count":62245,"statuses_count":37929,"created_at":"Sat Mar 23 17:27:29 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"290616","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739584061644111872\/SFUzsKOJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739584061644111872\/SFUzsKOJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1292006784\/1471099493","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hahahahahahahha kahkaha att\u0131m amk beklenene bak...sen dolar\u0131n y\u00fckselmesini izliyosun Tayyip Erdo\u011fan geliyo s\u0131rt\u0131na battaniye eline kahve verip merak etme ge\u00e7icek hepsi diyip teselli ediyo...m\u00fcthi\u015f sahne https:\/\/t.co\/mwqoXpJFgK","display_text_range":[0,202],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026520863351468037,"id_str":"1026520863351468037","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7vSVaXcAUa_0N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7vSVaXcAUa_0N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mwqoXpJFgK","display_url":"pic.twitter.com\/mwqoXpJFgK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mertpostif\/status\/1026520875242348544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":537,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":949,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":949,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026520863351468037,"id_str":"1026520863351468037","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7vSVaXcAUa_0N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7vSVaXcAUa_0N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mwqoXpJFgK","display_url":"pic.twitter.com\/mwqoXpJFgK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mertpostif\/status\/1026520875242348544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":537,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":949,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":949,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":6,"retweet_count":47,"favorite_count":869,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dRULSTIaUl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026520875242348544","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mertpostif","name":"mert+","id":1292006784,"id_str":"1292006784","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581941809"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:02 +0000 2018","id":1026543185470709760,"id_str":"1026543185470709760","text":"RT @turkuaz_58: @__koroglu__ @Reisinaslani2 Abd\u00fclhamid Han\u0131 hal ettiler Menderesi ast\u0131lar \u00d6zal\u0131 zehirlediler Recep Yaz\u0131c\u0131o\u011flunu trafik kaza\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":841379143992410112,"id_str":"841379143992410112","name":"hanne12meryem RT\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"Hanne_RT_","location":null,"url":null,"description":"Allah\u2019\u0131n dedi\u011fi olur As\u0131l hesab\u0131m @hanne12meryem","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7543,"friends_count":6093,"listed_count":9,"favourites_count":140798,"statuses_count":138753,"created_at":"Mon Mar 13 20:03:14 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/989813441887199232\/ckB3-pDY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/989813441887199232\/ckB3-pDY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/841379143992410112\/1518646844","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 16:18:20 +0000 2018","id":1026502742980866048,"id_str":"1026502742980866048","text":"@__koroglu__ @Reisinaslani2 Abd\u00fclhamid Han\u0131 hal ettiler Menderesi ast\u0131lar \u00d6zal\u0131 zehirlediler Recep Yaz\u0131c\u0131o\u011flunu tra\u2026 https:\/\/t.co\/RS8H990HFP","display_text_range":[28,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1026130215968366592,"in_reply_to_status_id_str":"1026130215968366592","in_reply_to_user_id":957187777170493440,"in_reply_to_user_id_str":"957187777170493440","in_reply_to_screen_name":"__koroglu__","user":{"id":97065125,"id_str":"97065125","name":"Muzaffer Mand\u0131\ud83c\udf3f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"turkuaz_58","location":"Osmanl\u0131","url":"http:\/\/Alsayfam.com","description":"ALEMLER\u0130N RABB\u0130 OLAN ALLAH'A HAMD OLSUN K\u0130 BEN OSMANLI TORUNUYUM #Evlad\u0131Osmanl\u0131 VEFALI T\u00dcRK'E SELAM OLSUN #AKPART\u0130 #RTE #TU\u011eRA RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN  #ZeytinDal\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4123,"friends_count":4691,"listed_count":7,"favourites_count":32428,"statuses_count":29306,"created_at":"Tue Dec 15 21:22:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884808552296189952\/N4oGoy5f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884808552296189952\/N4oGoy5f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97065125\/1481975546","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@__koroglu__ @Reisinaslani2 Abd\u00fclhamid Han\u0131 hal ettiler Menderesi ast\u0131lar \u00d6zal\u0131 zehirlediler Recep Yaz\u0131c\u0131o\u011flunu trafik kazas\u0131yla Muhsin Yaz\u0131c\u0131o\u011flunu helikopter kazas\u0131yla \u015fehit ettiler b\u00fct\u00fcn vatan evlatlar\u0131n\u0131 yok ettiler \nRecep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131n her zaman yan\u0131nday\u0131z asla yanl\u0131z  b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z","display_text_range":[28,293],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"__koroglu__","name":"mustafa uzun","id":957187777170493440,"id_str":"957187777170493440","indices":[0,12]},{"screen_name":"Reisinaslani2","name":"RE\u0130SIN ASLANI 2","id":840641575294234630,"id_str":"840641575294234630","indices":[13,27]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RS8H990HFP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026502742980866048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"__koroglu__","name":"mustafa uzun","id":957187777170493440,"id_str":"957187777170493440","indices":[0,12]},{"screen_name":"Reisinaslani2","name":"RE\u0130SIN ASLANI 2","id":840641575294234630,"id_str":"840641575294234630","indices":[13,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"turkuaz_58","name":"Muzaffer Mand\u0131\ud83c\udf3f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","id":97065125,"id_str":"97065125","indices":[3,14]},{"screen_name":"__koroglu__","name":"mustafa uzun","id":957187777170493440,"id_str":"957187777170493440","indices":[16,28]},{"screen_name":"Reisinaslani2","name":"RE\u0130SIN ASLANI 2","id":840641575294234630,"id_str":"840641575294234630","indices":[29,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581942323"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:04 +0000 2018","id":1026543193452470273,"id_str":"1026543193452470273","text":"RT @CanLiberte: \u015eunu s\u00f6yleyemeyen adam \u00e7\u0131k\u0131p da ay ekonomi vay ekonomi demesin: Recep Tayyip Erdo\u011fan, kendi siyasi iktidar\u0131n\u0131, hepimizin, t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":988578225138872320,"id_str":"988578225138872320","name":"Atti","screen_name":"abvctf","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":29,"listed_count":0,"favourites_count":401,"statuses_count":22,"created_at":"Tue Apr 24 00:39:50 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/989980337609551877\/IZkGKRF5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/989980337609551877\/IZkGKRF5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/988578225138872320\/1524864678","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 18:32:08 +0000 2018","id":1026536416359206913,"id_str":"1026536416359206913","text":"\u015eunu s\u00f6yleyemeyen adam \u00e7\u0131k\u0131p da ay ekonomi vay ekonomi demesin: Recep Tayyip Erdo\u011fan, kendi siyasi iktidar\u0131n\u0131, hepi\u2026 https:\/\/t.co\/7TYhazxOe9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2762790537,"id_str":"2762790537","name":"Can (((Libert\u00e9)))","screen_name":"CanLiberte","location":"\u0130stanbul","url":"http:\/\/Instagram.com\/CanLiberte","description":"#Secular #Liberal #OrtaYol #Omnivore BoUn IE \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af https:\/\/ask.fm\/CanLiberte","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4593,"friends_count":200,"listed_count":32,"favourites_count":42399,"statuses_count":42822,"created_at":"Sat Sep 06 11:39:55 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855172228350136320\/mqkeo8xb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855172228350136320\/mqkeo8xb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2762790537\/1495184460","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u015eunu s\u00f6yleyemeyen adam \u00e7\u0131k\u0131p da ay ekonomi vay ekonomi demesin: Recep Tayyip Erdo\u011fan, kendi siyasi iktidar\u0131n\u0131, hepimizin, t\u00fcm maddi ve manevi varl\u0131klar\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne koyarak bu \u00fclkeyi bug\u00fcnk\u00fc haline getirmi\u015ftir.","display_text_range":[0,207],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7TYhazxOe9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026536416359206913","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CanLiberte","name":"Can (((Libert\u00e9)))","id":2762790537,"id_str":"2762790537","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581944226"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:05 +0000 2018","id":1026543198309474305,"id_str":"1026543198309474305","text":"RT @AKGenclik61: Recep Tayyip Erdo\u011fan \u2018\u2018Yeni Bin Y\u0131l\u0131n Selahaddin\u2019i Devrildi\u2019\u2019 diye man\u015fet at\u0131p hayal g\u00f6renlere inat Selahaddin gibi Kud\u00fcs\u2019\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":771577259400368128,"id_str":"771577259400368128","name":"Muhammet G\u00fcltepe","screen_name":"gultepeMhmmt61","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8,"friends_count":132,"listed_count":0,"favourites_count":466,"statuses_count":92,"created_at":"Fri Sep 02 05:15:28 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998644901356027904\/39MSqIOt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998644901356027904\/39MSqIOt_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Aug 05 12:13:15 +0000 2018","id":1026078679787548672,"id_str":"1026078679787548672","text":"Recep Tayyip Erdo\u011fan \u2018\u2018Yeni Bin Y\u0131l\u0131n Selahaddin\u2019i Devrildi\u2019\u2019 diye man\u015fet at\u0131p hayal g\u00f6renlere inat Selahaddin gibi\u2026 https:\/\/t.co\/dwczGDxnhj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":478056356,"id_str":"478056356","name":"AK Gen\u00e7lik Trabzon","screen_name":"AKGenclik61","location":"Trabzon, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.trabzonakgenclik.com","description":"AK Parti Trabzon \u0130l Gen\u00e7lik Kollar\u0131 https:\/\/www.facebook.com\/akgenclik61 https:\/\/Instagram.com\/akgenclik61","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6962,"friends_count":771,"listed_count":11,"favourites_count":6582,"statuses_count":14470,"created_at":"Sun Jan 29 21:19:50 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021833610821881856\/SQ0-2q6S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021833610821881856\/SQ0-2q6S_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/478056356\/1532459076","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Recep Tayyip Erdo\u011fan \u2018\u2018Yeni Bin Y\u0131l\u0131n Selahaddin\u2019i Devrildi\u2019\u2019 diye man\u015fet at\u0131p hayal g\u00f6renlere inat Selahaddin gibi Kud\u00fcs\u2019e ve Filistin\u2019in hakl\u0131 davas\u0131na sahip \u00e7\u0131karak; \u0130srail bir i\u015fgal ve ter\u00f6r devletidir. Kud\u00fcs M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n k\u0131rm\u0131z\u0131 \u00e7izgisidir. dedi\u011fi i\u00e7in hedefte #WeAllErdo\u011fan https:\/\/t.co\/8iwFccLxmK","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"WeAllErdo\u011fan","indices":[267,280]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026078673487704064,"id_str":"1026078673487704064","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj1dHfzWsAAtU7v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj1dHfzWsAAtU7v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8iwFccLxmK","display_url":"pic.twitter.com\/8iwFccLxmK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AKGenclik61\/status\/1026078679787548672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":909,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1212,"h":1600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026078673487704064,"id_str":"1026078673487704064","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj1dHfzWsAAtU7v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj1dHfzWsAAtU7v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8iwFccLxmK","display_url":"pic.twitter.com\/8iwFccLxmK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AKGenclik61\/status\/1026078679787548672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":909,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1212,"h":1600,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":56,"favorite_count":209,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dwczGDxnhj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026078679787548672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AKGenclik61","name":"AK Gen\u00e7lik Trabzon","id":478056356,"id_str":"478056356","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581945384"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:02 +0000 2018","id":1026543186552840193,"id_str":"1026543186552840193","text":"RT @AkpartiAnkara: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, Hakkari'nin Y\u00fcksekova il\u00e7esinde, PKK'l\u0131 ter\u00f6ristlerin yola tuzaklad\u0131\u011f\u0131 patlay\u0131c\u0131n\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1010913932373045250,"id_str":"1010913932373045250","name":"Vesile Demitel","screen_name":"VDemitel","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":34,"listed_count":0,"favourites_count":186,"statuses_count":342,"created_at":"Sun Jun 24 15:53:58 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 01 15:17:13 +0000 2018","id":1024675425669267456,"id_str":"1024675425669267456","text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, Hakkari'nin Y\u00fcksekova il\u00e7esinde, PKK'l\u0131 ter\u00f6ristlerin yola tuzaklad\u0131\u011f\u0131 patla\u2026 https:\/\/t.co\/tqCBBo293p","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":114860704,"id_str":"114860704","name":"AK Parti Ankara","screen_name":"AkpartiAnkara","location":"Ankara","url":"http:\/\/www.akpartiankara.org.tr","description":"AK Parti Ankara \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Resmi Twitter Hesab\u0131.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":167748,"friends_count":225,"listed_count":190,"favourites_count":3223,"statuses_count":11804,"created_at":"Tue Feb 16 21:02:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E3E3E3","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999760083184631808\/LOu1-CCn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999760083184631808\/LOu1-CCn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/114860704\/1527290782","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, Hakkari'nin Y\u00fcksekova il\u00e7esinde, PKK'l\u0131 ter\u00f6ristlerin yola tuzaklad\u0131\u011f\u0131 patlay\u0131c\u0131n\u0131n infilak etmesi sonucu \u015fehit olan asker e\u015fi Nurcan Karakaya ve 11 ayl\u0131k bebe\u011fi Mustafa Bedirhan Karakaya'n\u0131n Sivas'taki cenaze t\u00f6renine kat\u0131ld\u0131. https:\/\/t.co\/44DzgPQlmR","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1024675402839674880,"id_str":"1024675402839674880","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djhg2ZRW0AAx2De.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djhg2ZRW0AAx2De.jpg","url":"https:\/\/t.co\/44DzgPQlmR","display_url":"pic.twitter.com\/44DzgPQlmR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AkpartiAnkara\/status\/1024675425669267456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":710,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":471,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":710,"resize":"fit"}}},{"id":1024675410620174341,"id_str":"1024675410620174341","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djhg22QX0AUwydL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djhg22QX0AUwydL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/44DzgPQlmR","display_url":"pic.twitter.com\/44DzgPQlmR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AkpartiAnkara\/status\/1024675425669267456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":484,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":729,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":729,"resize":"fit"}}},{"id":1024675417775644672,"id_str":"1024675417775644672","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djhg3Q6XoAAI9i_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djhg3Q6XoAAI9i_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/44DzgPQlmR","display_url":"pic.twitter.com\/44DzgPQlmR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AkpartiAnkara\/status\/1024675425669267456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":689,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":458,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":689,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1024675402839674880,"id_str":"1024675402839674880","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djhg2ZRW0AAx2De.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djhg2ZRW0AAx2De.jpg","url":"https:\/\/t.co\/44DzgPQlmR","display_url":"pic.twitter.com\/44DzgPQlmR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AkpartiAnkara\/status\/1024675425669267456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":710,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":471,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":710,"resize":"fit"}}},{"id":1024675410620174341,"id_str":"1024675410620174341","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djhg22QX0AUwydL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djhg22QX0AUwydL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/44DzgPQlmR","display_url":"pic.twitter.com\/44DzgPQlmR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AkpartiAnkara\/status\/1024675425669267456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":484,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":729,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":729,"resize":"fit"}}},{"id":1024675417775644672,"id_str":"1024675417775644672","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djhg3Q6XoAAI9i_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djhg3Q6XoAAI9i_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/44DzgPQlmR","display_url":"pic.twitter.com\/44DzgPQlmR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AkpartiAnkara\/status\/1024675425669267456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":689,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":458,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":689,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":155,"favorite_count":433,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tqCBBo293p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1024675425669267456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AkpartiAnkara","name":"AK Parti Ankara","id":114860704,"id_str":"114860704","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581942581"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:07 +0000 2018","id":1026543208438718470,"id_str":"1026543208438718470","text":"RT @bybekirbozdag: 4)Yine ba\u015faramayacaks\u0131n\u0131z\nYine yenemeyeceksiniz\nYine diz \u00e7\u00f6kt\u00fcrmeyeceksiniz\nYine engelleyemeyeceksiniz\nYine milletin g\u00f6n\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3628319715,"id_str":"3628319715","name":".BABA ADAM","screen_name":"BABAADA03296452","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":30,"friends_count":67,"listed_count":0,"favourites_count":196,"statuses_count":90,"created_at":"Sat Sep 12 06:21:13 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642584995798888448\/tmkQC1qK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642584995798888448\/tmkQC1qK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Aug 05 18:43:06 +0000 2018","id":1026176789608058880,"id_str":"1026176789608058880","text":"4)Yine ba\u015faramayacaks\u0131n\u0131z\nYine yenemeyeceksiniz\nYine diz \u00e7\u00f6kt\u00fcrmeyeceksiniz\nYine engelleyemeyeceksiniz\nYine milleti\u2026 https:\/\/t.co\/ecn3DuIb6h","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":425819395,"id_str":"425819395","name":"Bekir  Bozda\u011f","screen_name":"bybekirbozdag","location":null,"url":null,"description":"AK Parti Yozgat Milletvekili | MP, Representing Yozgat, AK Party","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1915366,"friends_count":97,"listed_count":1052,"favourites_count":2,"statuses_count":4349,"created_at":"Thu Dec 01 13:33:27 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733349979796996096\/-eyb8_R__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733349979796996096\/-eyb8_R__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/425819395\/1470525126","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"4)Yine ba\u015faramayacaks\u0131n\u0131z\nYine yenemeyeceksiniz\nYine diz \u00e7\u00f6kt\u00fcrmeyeceksiniz\nYine engelleyemeyeceksiniz\nYine milletin g\u00f6nl\u00fcnden\/g\u00f6z\u00fcnden d\u00fc\u015f\u00fcremeyeceksiniz\nAllah\u2019\u0131n yard\u0131m\u0131,milletinduas\u0131 ve deste\u011fiyle,in\u015fallah,yine Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Tayyip Erdo\u011fan var ve muzaffer olacakt\u0131r\n\n#WeAllErdo\u011fan","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"WeAllErdo\u011fan","indices":[267,280]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":17,"reply_count":170,"retweet_count":952,"favorite_count":240,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ecn3DuIb6h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026176789608058880","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bybekirbozdag","name":"Bekir  Bozda\u011f","id":425819395,"id_str":"425819395","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581947799"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:07 +0000 2018","id":1026543208736550912,"id_str":"1026543208736550912","text":"RT @TayyipElZazaki: Dolar 5.14 oldu diye Tayyip ERDO\u011eAN ve AK PART\u0130 H\u00fck\u00fcmetini topa tutan ABD sevici AL\u00c7AK Z\u0130HN\u0130YET\n\nBeni iyi dinleyin !\n\nR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1023562547411210247,"id_str":"1023562547411210247","name":"Nazik Nur Ta\u015fg\u0131ran","screen_name":"tasg_nur","location":null,"url":null,"description":"Biz ancak r\u00fck\u00fbda e\u011filiriz\n\n\n- Recep Tayyip ERDO\u011eAN","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":53,"listed_count":0,"favourites_count":10,"statuses_count":15,"created_at":"Sun Jul 29 13:35:02 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1023563394346110977\/9gKMo9BC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1023563394346110977\/9gKMo9BC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 09:36:38 +0000 2018","id":1026401653287776256,"id_str":"1026401653287776256","text":"Dolar 5.14 oldu diye Tayyip ERDO\u011eAN ve AK PART\u0130 H\u00fck\u00fcmetini topa tutan ABD sevici AL\u00c7AK Z\u0130HN\u0130YET\n\nBeni iyi dinleyin\u2026 https:\/\/t.co\/GTgxDCFbzX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":855418627423645696,"id_str":"855418627423645696","name":"Tayyip El-Zazaki","screen_name":"TayyipElZazaki","location":"Diyarbak\u0131r, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Ara\u015ft\u0131rmac\u0131-Yazar-\u015eair\n\n\n\n                 \n\n                                  \n (Researcher-Author-Poet)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10897,"friends_count":4604,"listed_count":20,"favourites_count":35749,"statuses_count":4396,"created_at":"Fri Apr 21 13:51:08 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999473597675520001\/NUFgO7X9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999473597675520001\/NUFgO7X9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855418627423645696\/1505355304","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dolar 5.14 oldu diye Tayyip ERDO\u011eAN ve AK PART\u0130 H\u00fck\u00fcmetini topa tutan ABD sevici AL\u00c7AK Z\u0130HN\u0130YET\n\nBeni iyi dinleyin !\n\nRE\u0130S'\u0130 zerrei miskal tan\u0131yorsam yak\u0131nda Dolar'a tekme\u011fi atacak\n\nVe S\u0130ZLERDE \u00e7il yavrusu gibi ka\u00e7\u0131\u015facaks\u0131n\u0131z...\n\nVE S\u0130Z DOSTLAR\nS\u0130ZDE AZICIK SABRED\u0130N\n\nL\u00dcTFEN!","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":48,"retweet_count":104,"favorite_count":419,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GTgxDCFbzX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026401653287776256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TayyipElZazaki","name":"Tayyip El-Zazaki","id":855418627423645696,"id_str":"855418627423645696","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581947870"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:12 +0000 2018","id":1026543227623460864,"id_str":"1026543227623460864","text":"RT @unluturk67: Ben 6 ki\u015fi tan\u0131r\u0131m Sultanlar Sultan\u0131 Abdulhamid Han'dan sonra;\n*Adnan Menderes,\n*Turgut \u00d6zal,\n*Necmettin Erbakan, \n*Muhsin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4920974380,"id_str":"4920974380","name":"Akif gibi rt","screen_name":"akifgibi4","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2156,"friends_count":1942,"listed_count":3,"favourites_count":35844,"statuses_count":37395,"created_at":"Tue Feb 16 20:43:14 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010590788626108416\/FmCnFxBP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010590788626108416\/FmCnFxBP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4920974380\/1516041611","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 14:09:14 +0000 2018","id":1026470254967500801,"id_str":"1026470254967500801","text":"Ben 6 ki\u015fi tan\u0131r\u0131m Sultanlar Sultan\u0131 Abdulhamid Han'dan sonra;\n*Adnan Menderes,\n*Turgut \u00d6zal,\n*Necmettin Erbakan,\u2026 https:\/\/t.co\/7tKN7LlgZH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4077072555,"id_str":"4077072555","name":"\u2b50Abdullah \u00dcNL\u00dcT\u00dcRK\u2b50","screen_name":"unluturk67","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":"RT Hesaplar\u0131m @67AbdullahRTE ... @aunluturk67. @_unluturk_\n  #Osmanl\u0131Torunlar\u0131TT\n     Zeytin Dal\u0131 Gruplar\u0131 &AYASOFYA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14867,"friends_count":8415,"listed_count":30,"favourites_count":37834,"statuses_count":5334,"created_at":"Fri Oct 30 18:51:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995209652219588608\/8q-8mUr9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995209652219588608\/8q-8mUr9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4077072555\/1518449974","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ben 6 ki\u015fi tan\u0131r\u0131m Sultanlar Sultan\u0131 Abdulhamid Han'dan sonra;\n*Adnan Menderes,\n*Turgut \u00d6zal,\n*Necmettin Erbakan, \n*Muhsin Yaz\u0131c\u0131o\u011flu, \n*Devlet Bah\u00e7eli ve\n*Recep Tayyip Erdo\u011fan\n_________VESSELAM_______ https:\/\/t.co\/3Pq0GLuDNl","display_text_range":[0,201],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026470251473633282,"id_str":"1026470251473633282","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Pq0GLuDNl","display_url":"pic.twitter.com\/3Pq0GLuDNl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/unluturk67\/status\/1026470254967500801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"small":{"w":648,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026470251473633282,"id_str":"1026470251473633282","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Pq0GLuDNl","display_url":"pic.twitter.com\/3Pq0GLuDNl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/unluturk67\/status\/1026470254967500801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"small":{"w":648,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":114,"favorite_count":172,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7tKN7LlgZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026470254967500801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unluturk67","name":"\u2b50Abdullah \u00dcNL\u00dcT\u00dcRK\u2b50","id":4077072555,"id_str":"4077072555","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581952373"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:16 +0000 2018","id":1026543245147267072,"id_str":"1026543245147267072","text":"RT @AtillaMenderes: Adnan Menderes'i ast\u0131lar, Turgut \u00d6zal'\u0131 zehirlediler ve Necmettin Erbakan'\u0131 bertaraf ettiler. Ama liderimiz Recep Tayyi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3127611616,"id_str":"3127611616","name":"Kas\u0131m Co\u015fkunkan","screen_name":"Coskunkanksm","location":"Ceylanp\u0131nar, \u015eanl\u0131urfa","url":null,"description":"\u2764\ufe0fsevdam\u0131z\u0131n ad\u0131'd\u0131r G\u00dcLPINAR\u2764\ufe0f. Ak Parti Ceylanp\u0131nar gen\u00e7lik kollar\u0131 te\u015fkilat Ba\u015fkan'\u0131.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":923,"friends_count":1491,"listed_count":0,"favourites_count":1309,"statuses_count":744,"created_at":"Sun Mar 29 21:20:10 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/695001011992293376\/K9DRISpE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/695001011992293376\/K9DRISpE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3127611616\/1432678052","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jul 16 10:10:54 +0000 2018","id":1018800132840620032,"id_str":"1018800132840620032","text":"Adnan Menderes'i ast\u0131lar, Turgut \u00d6zal'\u0131 zehirlediler ve Necmettin Erbakan'\u0131 bertaraf ettiler. Ama liderimiz Recep T\u2026 https:\/\/t.co\/RCFjS451N0","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":859536745,"id_str":"859536745","name":"Menderes Atilla","screen_name":"AtillaMenderes","location":null,"url":"http:\/\/menderesatilla.com\/","description":"Ceylanp\u0131nar Belediye Ba\u015fkan\u0131 Menderes Atilla Tek Resmi Twitter Hesab\u0131d\u0131r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22025,"friends_count":1213,"listed_count":12,"favourites_count":9623,"statuses_count":6528,"created_at":"Wed Oct 03 11:18:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890341145892573184\/2O4_xPP3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890341145892573184\/2O4_xPP3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/859536745\/1531219437","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Adnan Menderes'i ast\u0131lar, Turgut \u00d6zal'\u0131 zehirlediler ve Necmettin Erbakan'\u0131 bertaraf ettiler. Ama liderimiz Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131 yedirmeyiz. Onun yan\u0131nda hep dik duraca\u011f\u0131z. https:\/\/t.co\/iIHBSNlcfg","display_text_range":[0,174],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1018800007829491713,"id_str":"1018800007829491713","indices":[175,198],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1018800007829491713\/pu\/img\/tQOmV7VaPAOdJ51X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1018800007829491713\/pu\/img\/tQOmV7VaPAOdJ51X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iIHBSNlcfg","display_url":"pic.twitter.com\/iIHBSNlcfg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AtillaMenderes\/status\/1018800132840620032\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":133667,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1018800007829491713\/pu\/pl\/V8mzOsM3C4I5dsDw.m3u8?tag=3"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1018800007829491713\/pu\/vid\/318x180\/-GUY8ZTnJfBjf2sl.mp4?tag=3"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"small":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1018800007829491713,"id_str":"1018800007829491713","indices":[175,198],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1018800007829491713\/pu\/img\/tQOmV7VaPAOdJ51X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1018800007829491713\/pu\/img\/tQOmV7VaPAOdJ51X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iIHBSNlcfg","display_url":"pic.twitter.com\/iIHBSNlcfg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AtillaMenderes\/status\/1018800132840620032\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":133667,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1018800007829491713\/pu\/pl\/V8mzOsM3C4I5dsDw.m3u8?tag=3"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1018800007829491713\/pu\/vid\/318x180\/-GUY8ZTnJfBjf2sl.mp4?tag=3"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"small":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCFjS451N0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1018800132840620032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AtillaMenderes","name":"Menderes Atilla","id":859536745,"id_str":"859536745","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581956551"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:19 +0000 2018","id":1026543256018903045,"id_str":"1026543256018903045","text":"RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131ndaki incelemeler\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385353834,"id_str":"385353834","name":"mehmet nuri \u00f6zayd\u0131n","screen_name":"memetnuriozaydi","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"ESK\u0130 TUGUT \u00d6ZAL KORKUT \u00d6ZAL AKTA\u015e ELEK\u0130R\u0130K. \u0130STANBUL ENERJ\u0130 SAN T\u0130C A\u015e SULTANBEYL\u0130 BELED\u0130YES\u0130 YEN\u0130","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":482,"friends_count":1115,"listed_count":0,"favourites_count":12982,"statuses_count":14519,"created_at":"Wed Oct 05 10:43:30 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021126352857182208\/KHl5J8xo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021126352857182208\/KHl5J8xo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385353834\/1531521337","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 14:06:54 +0000 2018","id":1026469668628951040,"id_str":"1026469668628951040","text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131ndaki\u2026 https:\/\/t.co\/ybqjcsNI6F","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1628824092,"id_str":"1628824092","name":"AK Parti","screen_name":"Akparti","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.akparti.org.tr","description":"Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1577616,"friends_count":36,"listed_count":709,"favourites_count":10,"statuses_count":23804,"created_at":"Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1628824092\/1527247298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131ndaki incelemelerinin ard\u0131ndan K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca park\u0131nda vatanda\u015flarla sohbet etti. https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_text_range":[0,189],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026469664635990022,"id_str":"1026469664635990022","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuLVXsAYgKMS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuLVXsAYgKMS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":483,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":853,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1456,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664782802946,"id_str":"1026469664782802946","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X4AIu3fc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X4AIu3fc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1396,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":818,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":464,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664782798853,"id_str":"1026469664782798853","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X0AUKi8w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X0AUKi8w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":883,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1507,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664770195457,"id_str":"1026469664770195457","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL1XgAEECzO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL1XgAEECzO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1388,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026469664635990022,"id_str":"1026469664635990022","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuLVXsAYgKMS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuLVXsAYgKMS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":483,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":853,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1456,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664782802946,"id_str":"1026469664782802946","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X4AIu3fc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X4AIu3fc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1396,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":818,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":464,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664782798853,"id_str":"1026469664782798853","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X0AUKi8w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X0AUKi8w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":883,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1507,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664770195457,"id_str":"1026469664770195457","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL1XgAEECzO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL1XgAEECzO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1388,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":5,"reply_count":60,"retweet_count":395,"favorite_count":1800,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ybqjcsNI6F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026469668628951040","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Akparti","name":"AK Parti","id":1628824092,"id_str":"1628824092","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581959143"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:23 +0000 2018","id":1026543274725498888,"id_str":"1026543274725498888","text":"RT @aefakibaba: Recep Tayyip Erdo\u011fan \u2018\u2018Yeni Bin Y\u0131l\u0131n Selahaddin\u2019i Devrildi\u2019\u2019 diye man\u015fet at\u0131p hayal g\u00f6renlere inat Selahaddin gibi Kud\u00fcs\u2019e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":988373738541453314,"id_str":"988373738541453314","name":"Bekir Kurtaran","screen_name":"KurtaranBekir","location":"Adana, T\u00fcrkiye","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":58,"friends_count":116,"listed_count":0,"favourites_count":5609,"statuses_count":4235,"created_at":"Mon Apr 23 11:07:17 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/988376235364573184\/2ETmHBeA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/988376235364573184\/2ETmHBeA_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Aug 05 17:21:50 +0000 2018","id":1026156336374054912,"id_str":"1026156336374054912","text":"Recep Tayyip Erdo\u011fan \u2018\u2018Yeni Bin Y\u0131l\u0131n Selahaddin\u2019i Devrildi\u2019\u2019 diye man\u015fet at\u0131p hayal g\u00f6renlere inat Selahaddin gibi\u2026 https:\/\/t.co\/isbSbVWgbH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152745814,"id_str":"3152745814","name":"Ahmet E\u015fref Fak\u0131baba","screen_name":"aefakibaba","location":"Ankara, \u015eanl\u0131urfa, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"\u015eanl\u0131urfa Milletvekili","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":216613,"friends_count":429,"listed_count":120,"favourites_count":653,"statuses_count":7229,"created_at":"Thu Apr 09 20:33:38 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908965859187679232\/Ttfdza-G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908965859187679232\/Ttfdza-G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152745814\/1531132309","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Recep Tayyip Erdo\u011fan \u2018\u2018Yeni Bin Y\u0131l\u0131n Selahaddin\u2019i Devrildi\u2019\u2019 diye man\u015fet at\u0131p hayal g\u00f6renlere inat Selahaddin gibi Kud\u00fcs\u2019e ve Filistin\u2019in hakl\u0131 davas\u0131na sahip \u00e7\u0131karak; \u0130srail bir i\u015fgal ve ter\u00f6r devletidir. Kud\u00fcs M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n k\u0131rm\u0131z\u0131 \u00e7izgisidir. dedi\u011fi i\u00e7in hedefte #WeAllErdo\u011fan","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"WeAllErdo\u011fan","indices":[267,280]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":25,"retweet_count":269,"favorite_count":1282,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/isbSbVWgbH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026156336374054912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aefakibaba","name":"Ahmet E\u015fref Fak\u0131baba","id":3152745814,"id_str":"3152745814","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581963603"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:26 +0000 2018","id":1026543287446822914,"id_str":"1026543287446822914","text":"RT @EngulYusuf: -Dolar 5.14 Olmu\u015f\n \n-Tayyip Gitsin Ne Olursa Olsun\n\n- \u0130mzalar\u0131m\u0131z Yok Say\u0131lm\u0131\u015f Demokrasiye Darbe Vurulmu\u015f\n\n- Aman G\u00f6rme Par\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":910928952612605952,"id_str":"910928952612605952","name":"Hakan Bayhan","screen_name":"BAYHANHAKAN44","location":null,"url":null,"description":"\u262a\ufe0f \u03dc\u03d3\u017f\u03de \u262a\nDavam\u0131z Hak\nYolumuz Ak\nAmac\u0131m\u0131z R\u0131za-i \u0130lahi, Vatan\u0131m\u0131z, Milletimiz..m\nTURAN ORDUSU GRUPLARI\nBA\u015eKANI #Dirili\u015fIYIEkibi\n#Kelamderyas\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2614,"friends_count":3081,"listed_count":2,"favourites_count":19383,"statuses_count":19473,"created_at":"Thu Sep 21 18:09:21 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010430415872712704\/Mytcyx8r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010430415872712704\/Mytcyx8r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/910928952612605952\/1529701155","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 16:38:17 +0000 2018","id":1026507763403419649,"id_str":"1026507763403419649","text":"-Dolar 5.14 Olmu\u015f\n \n-Tayyip Gitsin Ne Olursa Olsun\n\n- \u0130mzalar\u0131m\u0131z Yok Say\u0131lm\u0131\u015f Demokrasiye Darbe Vurulmu\u015f\n\n- Aman G\u2026 https:\/\/t.co\/d3puPIEB1R","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2276087449,"id_str":"2276087449","name":"Yusuf Eng\u00fcl \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"EngulYusuf","location":"\u015eanl\u0131urfa, T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCN7UcjEmAR8UP3h5nwPIYfw","description":"Cesaret \u0130nsan\u0131 Zafere, Karars\u0131zl\u0131k Tehlikee, Korkakl\u0131ksa \u00d6l\u00fcme G\u00f6t\u00fcr\u00fcr #YavuzSultanSelim\nAK O\u011eUZHAN Gruplar\u0131 Genel Ba\u015fkan\u0131\n#MilliG\u00f6r\u00fc\u015f #Kut\u00fclamare\u0130sti\u015fare\n18'","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6495,"friends_count":7057,"listed_count":7,"favourites_count":10602,"statuses_count":6771,"created_at":"Sat Jan 04 12:58:14 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964811133587722240\/HSFO-2PF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964811133587722240\/HSFO-2PF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2276087449\/1452772240","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-Dolar 5.14 Olmu\u015f\n \n-Tayyip Gitsin Ne Olursa Olsun\n\n- \u0130mzalar\u0131m\u0131z Yok Say\u0131lm\u0131\u015f Demokrasiye Darbe Vurulmu\u015f\n\n- Aman G\u00f6rme Partimize Zarar Gelmesin\n\n#Haydi\u015e\u0130ZOFRENEyleme https:\/\/t.co\/2AJ1ymKSR8","display_text_range":[0,166],"entities":{"hashtags":[{"text":"Haydi\u015e\u0130ZOFRENEyleme","indices":[146,166]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026507757791391744,"id_str":"1026507757791391744","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7jXfZWsAAUk9Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7jXfZWsAAUk9Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2AJ1ymKSR8","display_url":"pic.twitter.com\/2AJ1ymKSR8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EngulYusuf\/status\/1026507763403419649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026507757791391744,"id_str":"1026507757791391744","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7jXfZWsAAUk9Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7jXfZWsAAUk9Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2AJ1ymKSR8","display_url":"pic.twitter.com\/2AJ1ymKSR8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EngulYusuf\/status\/1026507763403419649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":17,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d3puPIEB1R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026507763403419649","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EngulYusuf","name":"Yusuf Eng\u00fcl \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","id":2276087449,"id_str":"2276087449","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581966636"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:27 +0000 2018","id":1026543292681400321,"id_str":"1026543292681400321","text":"RT @almizmm: Arkada\u015flar anlamad\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015fu,Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131 sevmiyosun anlad\u0131k. Lakin bu bayra\u011f\u0131n,bu vatan\u0131n cumhurba\u015fkan\u0131 adam. Nas\u0131l\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2973316858,"id_str":"2973316858","name":"\ud83d\udcab\u00a7\u00f6Z \u00a7\u00a3M\u0104\ud83d\udcab","screen_name":"yarimle_1","location":null,"url":null,"description":"@ahdevefa_1\n SAKL\u012e G\u00dbL\u00dbM     \ud83c\udf39\nDOSTLARIM \u0130\u00c7\u0130N RT Hesab\u0131mD\u0131R\n \u200e @elia_35","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5065,"friends_count":5346,"listed_count":11,"favourites_count":88401,"statuses_count":68182,"created_at":"Sun Jan 11 16:08:12 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985503262584471552\/lwzL4M80_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985503262584471552\/lwzL4M80_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2973316858\/1471632383","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 08:51:01 +0000 2018","id":1026390174723461120,"id_str":"1026390174723461120","text":"Arkada\u015flar anlamad\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015fu,Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131 sevmiyosun anlad\u0131k. Lakin bu bayra\u011f\u0131n,bu vatan\u0131n cumhurba\u015fkan\u0131 a\u2026 https:\/\/t.co\/gwSBNN68ct","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":897762460832346112,"id_str":"897762460832346112","name":"\ud83c\udf38 Almi Hatun \ud83c\udf38","screen_name":"almizmm","location":"\u0130zmir, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"\ud83d\udc3a\u03dc\u03d3\u017f\u03de\ud83d\udc3a ASPANDA B\u00dcRK\u00dcT JERDE K\u00d6KB\u00d6R\u00dc! \ud83d\udd08L\u00fctfen \u00e7ocuklar\u0131n\u0131z\u0131 pistten al\u0131n\u0131z\u2757\ufe0f\ud83d\udd08 @sokakkafasi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3715,"friends_count":1982,"listed_count":19,"favourites_count":108360,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Aug 16 10:10:25 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024309250355548165\/0GMFIC0L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024309250355548165\/0GMFIC0L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/897762460832346112\/1533468395","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Arkada\u015flar anlamad\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015fu,Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131 sevmiyosun anlad\u0131k. Lakin bu bayra\u011f\u0131n,bu vatan\u0131n cumhurba\u015fkan\u0131 adam. Nas\u0131l ba\u015fka bi \u00fclke senin cumhurba\u015fkan\u0131na,\u00fclkene yard\u0131r\u0131rken alk\u0131\u015f tutuyosun.Kusura bakma karde\u015fim vatansever de\u011fil hainsin!","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":38,"favorite_count":386,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gwSBNN68ct","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026390174723461120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"almizmm","name":"\ud83c\udf38 Almi Hatun \ud83c\udf38","id":897762460832346112,"id_str":"897762460832346112","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581967884"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:30 +0000 2018","id":1026543305285234688,"id_str":"1026543305285234688","text":"RT @unluturk67: Ben 6 ki\u015fi tan\u0131r\u0131m Sultanlar Sultan\u0131 Abdulhamid Han'dan sonra;\n*Adnan Menderes,\n*Turgut \u00d6zal,\n*Necmettin Erbakan, \n*Muhsin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":944657854195216384,"id_str":"944657854195216384","name":"Kemalaktepe","screen_name":"Kemalaktepe4","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3823,"friends_count":4987,"listed_count":1,"favourites_count":27246,"statuses_count":15824,"created_at":"Sat Dec 23 19:55:58 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/945724439307661312\/vUthgNu5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/945724439307661312\/vUthgNu5_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 14:09:14 +0000 2018","id":1026470254967500801,"id_str":"1026470254967500801","text":"Ben 6 ki\u015fi tan\u0131r\u0131m Sultanlar Sultan\u0131 Abdulhamid Han'dan sonra;\n*Adnan Menderes,\n*Turgut \u00d6zal,\n*Necmettin Erbakan,\u2026 https:\/\/t.co\/7tKN7LlgZH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4077072555,"id_str":"4077072555","name":"\u2b50Abdullah \u00dcNL\u00dcT\u00dcRK\u2b50","screen_name":"unluturk67","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":"RT Hesaplar\u0131m @67AbdullahRTE ... @aunluturk67. @_unluturk_\n  #Osmanl\u0131Torunlar\u0131TT\n     Zeytin Dal\u0131 Gruplar\u0131 &AYASOFYA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14867,"friends_count":8415,"listed_count":30,"favourites_count":37834,"statuses_count":5334,"created_at":"Fri Oct 30 18:51:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995209652219588608\/8q-8mUr9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995209652219588608\/8q-8mUr9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4077072555\/1518449974","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ben 6 ki\u015fi tan\u0131r\u0131m Sultanlar Sultan\u0131 Abdulhamid Han'dan sonra;\n*Adnan Menderes,\n*Turgut \u00d6zal,\n*Necmettin Erbakan, \n*Muhsin Yaz\u0131c\u0131o\u011flu, \n*Devlet Bah\u00e7eli ve\n*Recep Tayyip Erdo\u011fan\n_________VESSELAM_______ https:\/\/t.co\/3Pq0GLuDNl","display_text_range":[0,201],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026470251473633282,"id_str":"1026470251473633282","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Pq0GLuDNl","display_url":"pic.twitter.com\/3Pq0GLuDNl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/unluturk67\/status\/1026470254967500801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"small":{"w":648,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026470251473633282,"id_str":"1026470251473633282","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Pq0GLuDNl","display_url":"pic.twitter.com\/3Pq0GLuDNl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/unluturk67\/status\/1026470254967500801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"small":{"w":648,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":115,"favorite_count":174,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7tKN7LlgZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026470254967500801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unluturk67","name":"\u2b50Abdullah \u00dcNL\u00dcT\u00dcRK\u2b50","id":4077072555,"id_str":"4077072555","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581970889"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:35 +0000 2018","id":1026543323144540160,"id_str":"1026543323144540160","text":"RT @GolbasiGM: Gen\u00e7lik Hizmetleri Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fcm\u00fcz Sn. Emre TOPO\u011eLU  ve Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Sn. Tayyip KAHYAO\u011eLU Gen\u00e7lik Merkezimizi ziy\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":842414443,"id_str":"842414443","name":"maliyalcin","screen_name":"maliyalcin85","location":"Ankara","url":null,"description":"Hakka makbul olmak ister                            \n             Halka menfur olmadan! ((\u015eemi-i) Konevi Hazretleri)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":106,"friends_count":452,"listed_count":0,"favourites_count":3852,"statuses_count":9239,"created_at":"Sun Sep 23 21:09:16 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852658937040175109\/YSL_37aA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852658937040175109\/YSL_37aA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842414443\/1512594101","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 09:33:09 +0000 2018","id":1026400778980868096,"id_str":"1026400778980868096","text":"Gen\u00e7lik Hizmetleri Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fcm\u00fcz Sn. Emre TOPO\u011eLU  ve Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Sn. Tayyip KAHYAO\u011eLU Gen\u00e7lik Merkez\u2026 https:\/\/t.co\/qryfGttRkS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":861904187503910916,"id_str":"861904187503910916","name":"Gen\u00e7lik Merkezi","screen_name":"GolbasiGM","location":"Ankara, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/genclikmerkezi.gsb.gov.tr","description":"Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131, Gen\u00e7lik Hizmetleri Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Ankara G\u00f6lba\u015f\u0131 Gen\u00e7lik Merkezi'ne ait resmi twitter hesab\u0131d\u0131r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":744,"friends_count":335,"listed_count":0,"favourites_count":2058,"statuses_count":3034,"created_at":"Tue May 09 11:22:26 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862984542977654786\/k1ssyor8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862984542977654786\/k1ssyor8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/861904187503910916\/1494586485","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Gen\u00e7lik Hizmetleri Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fcm\u00fcz Sn. Emre TOPO\u011eLU  ve Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Sn. Tayyip KAHYAO\u011eLU Gen\u00e7lik Merkezimizi ziyaret etti. M\u00fczik Kul\u00fcb\u00fc \u00fcyelerimizin \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 takip eden Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fcm\u00fcz gen\u00e7lerle sohbet ettiler. https:\/\/t.co\/lh4ueNPWFP","display_text_range":[0,227],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026400769006874624,"id_str":"1026400769006874624","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD7HXsAA6a6r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD7HXsAA6a6r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lh4ueNPWFP","display_url":"pic.twitter.com\/lh4ueNPWFP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GolbasiGM\/status\/1026400778980868096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}},{"id":1026400768935518208,"id_str":"1026400768935518208","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD62W4AA10tY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD62W4AA10tY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lh4ueNPWFP","display_url":"pic.twitter.com\/lh4ueNPWFP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GolbasiGM\/status\/1026400778980868096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}},{"id":1026400769006886912,"id_str":"1026400769006886912","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD7HX4AAlfCX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD7HX4AAlfCX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lh4ueNPWFP","display_url":"pic.twitter.com\/lh4ueNPWFP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GolbasiGM\/status\/1026400778980868096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}},{"id":1026400768994226178,"id_str":"1026400768994226178","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD7EWsAI2lYS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD7EWsAI2lYS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lh4ueNPWFP","display_url":"pic.twitter.com\/lh4ueNPWFP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GolbasiGM\/status\/1026400778980868096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026400769006874624,"id_str":"1026400769006874624","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD7HXsAA6a6r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD7HXsAA6a6r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lh4ueNPWFP","display_url":"pic.twitter.com\/lh4ueNPWFP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GolbasiGM\/status\/1026400778980868096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}},{"id":1026400768935518208,"id_str":"1026400768935518208","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD62W4AA10tY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD62W4AA10tY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lh4ueNPWFP","display_url":"pic.twitter.com\/lh4ueNPWFP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GolbasiGM\/status\/1026400778980868096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}},{"id":1026400769006886912,"id_str":"1026400769006886912","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD7HX4AAlfCX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD7HX4AAlfCX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lh4ueNPWFP","display_url":"pic.twitter.com\/lh4ueNPWFP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GolbasiGM\/status\/1026400778980868096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}},{"id":1026400768994226178,"id_str":"1026400768994226178","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD7EWsAI2lYS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6CD7EWsAI2lYS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lh4ueNPWFP","display_url":"pic.twitter.com\/lh4ueNPWFP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GolbasiGM\/status\/1026400778980868096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":26,"favorite_count":84,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qryfGttRkS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026400778980868096","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GolbasiGM","name":"Gen\u00e7lik Merkezi","id":861904187503910916,"id_str":"861904187503910916","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581975147"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:35 +0000 2018","id":1026543326353186816,"id_str":"1026543326353186816","text":"RT @erteknikali: @meral_aksener HERKES\u0130 KEND\u0130N G\u0130B\u0130 ZANNETME 7 DEN 70 HERDA\u0130M T\u00dcRK\u0130YE CUMHUR\u0130YET\u0130 BA\u015eKANI RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN'NIN YANINDAY\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2383396185,"id_str":"2383396185","name":"Musa Ciftci","screen_name":"musaciftci22","location":null,"url":null,"description":"Sen bir devsin, y\u00fck\u00fc a\u011f\u0131rd\u0131r devin.\n\nDavan davam\u0131z yolun yolumuzdur.\n\nAsla yanl\u0131z y\u00fcr\u00fcmeyeceksin SEN B\u0130Z\u0130M Y\u00dcRE\u011e\u0130M\u0130ZSN @RT_Erdogan\n\n\ud83d\udca2Enderun Gruplar\u0131\ud83d\udca2\nBA\u015eKANI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10015,"friends_count":2877,"listed_count":72,"favourites_count":536645,"statuses_count":726366,"created_at":"Tue Mar 04 19:18:49 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/927539101447974913\/lFR5akWH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/927539101447974913\/lFR5akWH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2383396185\/1533282063","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 15:05:49 +0000 2018","id":1026484495795580928,"id_str":"1026484495795580928","text":"@meral_aksener HERKES\u0130 KEND\u0130N G\u0130B\u0130 ZANNETME 7 DEN 70 HERDA\u0130M T\u00dcRK\u0130YE CUMHUR\u0130YET\u0130 BA\u015eKANI RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN'NIN Y\u2026 https:\/\/t.co\/bC8cxmtfrM","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1026183079176663040,"in_reply_to_status_id_str":"1026183079176663040","in_reply_to_user_id":590346965,"in_reply_to_user_id_str":"590346965","in_reply_to_screen_name":"meral_aksener","user":{"id":284964475,"id_str":"284964475","name":"AL\u0130 ERTU\u011eRUL","screen_name":"erteknikali","location":"T\u00dcRK\u0130YE izmir\/buca","url":null,"description":"EUZ\u00dcB\u0130LLAH\u0130M\u0130NE\u015e\u015eEYTAN\u0130RRAC\u0130M B\u0130SM\u0130LLAH\u0130RRAHMAN\u0130RRAH\u0130M \u0130BL\u0130S\u0130N TOHUMLARI FET\u00d6 PKK DHKPC KISACA VATAN HA\u0130NLER\u0130 TAK\u0130P ETMES\u0130N","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13027,"friends_count":12407,"listed_count":38,"favourites_count":240355,"statuses_count":287539,"created_at":"Wed Apr 20 08:45:25 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1351575460\/ben-01_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1351575460\/ben-01_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284964475\/1434040364","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@meral_aksener HERKES\u0130 KEND\u0130N G\u0130B\u0130 ZANNETME 7 DEN 70 HERDA\u0130M T\u00dcRK\u0130YE CUMHUR\u0130YET\u0130 BA\u015eKANI RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN'NIN YANINDAYIZ https:\/\/t.co\/xBSmyIwdxO","display_text_range":[15,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"meral_aksener","name":"Meral Ak\u015fener","id":590346965,"id_str":"590346965","indices":[0,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1026484030810873857,"id_str":"1026484030810873857","indices":[125,148],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026484030810873857\/pu\/img\/oQ0-hRZRY92M1YYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026484030810873857\/pu\/img\/oQ0-hRZRY92M1YYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xBSmyIwdxO","display_url":"pic.twitter.com\/xBSmyIwdxO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erteknikali\/status\/1026484495795580928\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[9,16],"duration_millis":21388,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026484030810873857\/pu\/vid\/180x320\/wedJ9sCKbHPWZUeV.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026484030810873857\/pu\/vid\/360x640\/Anu-4yr4C10WkTqJ.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026484030810873857\/pu\/pl\/Vg3ExylopwGGF77l.m3u8?tag=5"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026484030810873857\/pu\/vid\/720x1280\/qRW8bgjPoMXNzyXQ.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026484030810873857,"id_str":"1026484030810873857","indices":[125,148],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026484030810873857\/pu\/img\/oQ0-hRZRY92M1YYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026484030810873857\/pu\/img\/oQ0-hRZRY92M1YYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xBSmyIwdxO","display_url":"pic.twitter.com\/xBSmyIwdxO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erteknikali\/status\/1026484495795580928\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[9,16],"duration_millis":21388,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026484030810873857\/pu\/vid\/180x320\/wedJ9sCKbHPWZUeV.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026484030810873857\/pu\/vid\/360x640\/Anu-4yr4C10WkTqJ.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026484030810873857\/pu\/pl\/Vg3ExylopwGGF77l.m3u8?tag=5"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026484030810873857\/pu\/vid\/720x1280\/qRW8bgjPoMXNzyXQ.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bC8cxmtfrM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026484495795580928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"meral_aksener","name":"Meral Ak\u015fener","id":590346965,"id_str":"590346965","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erteknikali","name":"AL\u0130 ERTU\u011eRUL","id":284964475,"id_str":"284964475","indices":[3,15]},{"screen_name":"meral_aksener","name":"Meral Ak\u015fener","id":590346965,"id_str":"590346965","indices":[17,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581975912"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:37 +0000 2018","id":1026543332099379200,"id_str":"1026543332099379200","text":"RT @edipyuksel: 15 Temmuzun KONTROLL\u00dc darbe oldu\u011funa o gece yazd\u0131m. FET\u00d6'n\u00fcn ordudaki m\u00fcritlerini elleri kanl\u0131 if\u015fa etmek i\u00e7in bir TET\u00d6 pla\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":737059124572217344,"id_str":"737059124572217344","name":"Cincinnatus","screen_name":"okcan_sedat","location":null,"url":null,"description":"Deli bir volkan\u0131n k\u00fcsmesi gibi\nDilim sustu ama i\u00e7im yan\u0131yor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":227,"friends_count":262,"listed_count":0,"favourites_count":346,"statuses_count":7617,"created_at":"Sun May 29 23:12:43 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924732569933045761\/i7r9znNo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924732569933045761\/i7r9znNo_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 18:50:15 +0000 2018","id":1026540975152189440,"id_str":"1026540975152189440","text":"15 Temmuzun KONTROLL\u00dc darbe oldu\u011funa o gece yazd\u0131m. FET\u00d6'n\u00fcn ordudaki m\u00fcritlerini elleri kanl\u0131 if\u015fa etmek i\u00e7in bir\u2026 https:\/\/t.co\/iysfSO6FuM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":238776270,"id_str":"238776270","name":"Edip Y\u00fcksel","screen_name":"edipyuksel","location":"Tucson, AZ","url":"http:\/\/www.19.org","description":"Progressive Peacemaker \u262e\ufe0f1\u20e39\u20e3 Philosophy Professor \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb #Resistance Diversity \ud83c\udf08Author\u270d\ufe0fhttps:\/\/t.co\/xMFcjSHG9M \ud83d\udcd9my son https:\/\/t.co\/hSwjvmeyyX","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":98822,"friends_count":742,"listed_count":325,"favourites_count":27558,"statuses_count":79557,"created_at":"Sun Jan 16 01:07:37 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921927675203043328\/RUDu_Q55_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921927675203043328\/RUDu_Q55_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/238776270\/1525524165","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1026431583937548288,"quoted_status_id_str":"1026431583937548288","quoted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 11:35:34 +0000 2018","id":1026431583937548288,"id_str":"1026431583937548288","text":"Daha 2 sene \u00f6nce suikast atlatm\u0131\u015f lider i\u00e7in dedi\u011fine bak\u0131n.. Feto\u2019nun g\u00f6nl\u00fcnden ge\u00e7eni dile getiriyor \u00e2deta. https:\/\/t.co\/wHmN9tj57J","display_text_range":[0,109],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":99535301,"id_str":"99535301","name":"Hil\u00e2l Kaplan","screen_name":"hilal_kaplan","location":"Dersaadet","url":"http:\/\/m.sabah.com.tr\/yazarlar\/hilalkaplan\/arsiv?getall=true","description":"Tweets in English: @HilalKaplanEng","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":449339,"friends_count":2396,"listed_count":1188,"favourites_count":11335,"statuses_count":49774,"created_at":"Sat Dec 26 16:47:13 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920050659323514880\/lk4NzJg-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920050659323514880\/lk4NzJg-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/99535301\/1470502119","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":19,"reply_count":86,"retweet_count":140,"favorite_count":424,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026431575423156224,"id_str":"1026431575423156224","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6eFF9XgAAp5Mk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6eFF9XgAAp5Mk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wHmN9tj57J","display_url":"pic.twitter.com\/wHmN9tj57J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hilal_kaplan\/status\/1026431583937548288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1241,"h":1980,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":426,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026431575423156224,"id_str":"1026431575423156224","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6eFF9XgAAp5Mk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6eFF9XgAAp5Mk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wHmN9tj57J","display_url":"pic.twitter.com\/wHmN9tj57J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hilal_kaplan\/status\/1026431583937548288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1241,"h":1980,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":426,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/xGVHRfiCMl","expanded":"https:\/\/twitter.com\/hilal_kaplan\/status\/1026431583937548288","display":"twitter.com\/hilal_kaplan\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"15 Temmuzun KONTROLL\u00dc darbe oldu\u011funa o gece yazd\u0131m. FET\u00d6'n\u00fcn ordudaki m\u00fcritlerini elleri kanl\u0131 if\u015fa etmek i\u00e7in bir TET\u00d6 plan\u0131yd\u0131. K\u00f6pr\u00fcde siviller katledildi, masum askerler lin\u00e7 edildi. Ak-H\u0131rs\u0131zlar\u0131n burnu bile kanamad\u0131. Tayyip'den ilham alan Maduro da d\u00fcn 15 Temmuzunu yapt\u0131 \ud83d\ude00 https:\/\/t.co\/xGVHRfiCMl","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xGVHRfiCMl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hilal_kaplan\/status\/1026431583937548288","display_url":"twitter.com\/hilal_kaplan\/s\u2026","indices":[280,303]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":5,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iysfSO6FuM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026540975152189440","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_id":1026431583937548288,"quoted_status_id_str":"1026431583937548288","quoted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 11:35:34 +0000 2018","id":1026431583937548288,"id_str":"1026431583937548288","text":"Daha 2 sene \u00f6nce suikast atlatm\u0131\u015f lider i\u00e7in dedi\u011fine bak\u0131n.. Feto\u2019nun g\u00f6nl\u00fcnden ge\u00e7eni dile getiriyor \u00e2deta. https:\/\/t.co\/wHmN9tj57J","display_text_range":[0,109],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":99535301,"id_str":"99535301","name":"Hil\u00e2l Kaplan","screen_name":"hilal_kaplan","location":"Dersaadet","url":"http:\/\/m.sabah.com.tr\/yazarlar\/hilalkaplan\/arsiv?getall=true","description":"Tweets in English: @HilalKaplanEng","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":449339,"friends_count":2396,"listed_count":1188,"favourites_count":11335,"statuses_count":49774,"created_at":"Sat Dec 26 16:47:13 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920050659323514880\/lk4NzJg-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920050659323514880\/lk4NzJg-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/99535301\/1470502119","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":19,"reply_count":86,"retweet_count":140,"favorite_count":424,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026431575423156224,"id_str":"1026431575423156224","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6eFF9XgAAp5Mk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6eFF9XgAAp5Mk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wHmN9tj57J","display_url":"pic.twitter.com\/wHmN9tj57J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hilal_kaplan\/status\/1026431583937548288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1241,"h":1980,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":426,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026431575423156224,"id_str":"1026431575423156224","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6eFF9XgAAp5Mk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6eFF9XgAAp5Mk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wHmN9tj57J","display_url":"pic.twitter.com\/wHmN9tj57J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hilal_kaplan\/status\/1026431583937548288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1241,"h":1980,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":426,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/xGVHRfiCMl","expanded":"https:\/\/twitter.com\/hilal_kaplan\/status\/1026431583937548288","display":"twitter.com\/hilal_kaplan\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"edipyuksel","name":"Edip Y\u00fcksel","id":238776270,"id_str":"238776270","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581977282"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:37 +0000 2018","id":1026543334838263809,"id_str":"1026543334838263809","text":"RT @avfatiharslan: Erdemi, iradesi ve cesareti ile;\n\"Adam ald\u0131rmada ge\u00e7 git, diyemem ald\u0131r\u0131r\u0131m.\u00a0\n\u00c7i\u011fnerim, \u00e7i\u011fnenirim, hakk\u0131 tutar kald\u0131r\u0131r\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1024979798534311938,"id_str":"1024979798534311938","name":"Mehmet Afif \u00c7elik","screen_name":"47Akifcan","location":"Mardin, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"\u0130lla edep illa edep.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":1,"listed_count":0,"favourites_count":44,"statuses_count":74,"created_at":"Thu Aug 02 11:26:41 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025462538895609856\/M0ucq9tJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025462538895609856\/M0ucq9tJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1024979798534311938\/1533324297","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Aug 05 22:55:42 +0000 2018","id":1026240355904249857,"id_str":"1026240355904249857","text":"Erdemi, iradesi ve cesareti ile;\n\"Adam ald\u0131rmada ge\u00e7 git, diyemem ald\u0131r\u0131r\u0131m.\u00a0\n\u00c7i\u011fnerim, \u00e7i\u011fnenirim, hakk\u0131 tutar kal\u2026 https:\/\/t.co\/XhYDA7QSXN","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":202225693,"id_str":"202225693","name":"Av. Fatih Arslan","screen_name":"avfatiharslan","location":"T\u00fcrkiye\/Ankara- Yozgat","url":null,"description":"|AVUKAT\u25aaARABULUCU\u25aaUZLA\u015eTIRMACI| \u25aaAK Parti Genel Merk ve Te\u015fkilat Ba\u015fk. Avukat\u0131\u25aaGM Gen\u00e7Kol.Eski MKYK,\u25aaAnkara Eski \u0130l Y\u00f6nKurl\u25aaKick Boks Fed. Disip. Kurl. \u00dcyesi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1951,"friends_count":938,"listed_count":14,"favourites_count":1844,"statuses_count":3386,"created_at":"Wed Oct 13 15:37:51 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926922721522536448\/8VvVyBkh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926922721522536448\/8VvVyBkh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/202225693\/1471023925","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Erdemi, iradesi ve cesareti ile;\n\"Adam ald\u0131rmada ge\u00e7 git, diyemem ald\u0131r\u0131r\u0131m.\u00a0\n\u00c7i\u011fnerim, \u00e7i\u011fnenirim, hakk\u0131 tutar kald\u0131r\u0131r\u0131m.\" diyen D\u00fcnya Lider'i,\nsiyaset meydan\u0131n\u0131n pehlivan\u0131 Recep Tayyib ERDO\u011eAN'\u0131n yan\u0131nday\u0131z.\n#WeAllErdo\u011fan https:\/\/t.co\/ZlnSJf4pv8","display_text_range":[0,224],"entities":{"hashtags":[{"text":"WeAllErdo\u011fan","indices":[211,224]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026240353232404480,"id_str":"1026240353232404480","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj3wKfyWwAAixDh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj3wKfyWwAAixDh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZlnSJf4pv8","display_url":"pic.twitter.com\/ZlnSJf4pv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/avfatiharslan\/status\/1026240355904249857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026240353232404480,"id_str":"1026240353232404480","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj3wKfyWwAAixDh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj3wKfyWwAAixDh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZlnSJf4pv8","display_url":"pic.twitter.com\/ZlnSJf4pv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/avfatiharslan\/status\/1026240355904249857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XhYDA7QSXN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026240355904249857","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"avfatiharslan","name":"Av. Fatih Arslan","id":202225693,"id_str":"202225693","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581977935"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:59:39 +0000 2018","id":1026543342912299018,"id_str":"1026543342912299018","text":"@egoist_tavsan @SebahattinHoroz @_Capulcugul @alpdeniz06 @MKAdogus @Esiniffo @yaziIif_ @Gulcim_Canbolat @mka_asigi\u2026 https:\/\/t.co\/phLyl4TbBI","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1026541274499670017,"in_reply_to_status_id_str":"1026541274499670017","in_reply_to_user_id":2314278724,"in_reply_to_user_id_str":"2314278724","in_reply_to_screen_name":"egoist_tavsan","user":{"id":2862154990,"id_str":"2862154990","name":"Alberdog Einstain","screen_name":"HacFuhler","location":null,"url":null,"description":"...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":84,"listed_count":0,"favourites_count":1173,"statuses_count":1169,"created_at":"Wed Nov 05 08:54:50 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697438463025504257\/VFb1a6y8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697438463025504257\/VFb1a6y8_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@egoist_tavsan @SebahattinHoroz @_Capulcugul @alpdeniz06 @MKAdogus @Esiniffo @yaziIif_ @Gulcim_Canbolat @mka_asigi @ErgenekonTT @Fkrtcf @MKA_fado @fatmacumhurefe S\u0131\u011f\u0131r, ozaman Amerikanin yaptirimlari ger\u00e7e\u011fi ortadayken ne diye Tayyip'in 30 senelik videolarinin arkasina ge\u00e7ip kendi \u00e7apinda ortal\u0131\u011fa sall\u0131yorsun ?","display_text_range":[162,312],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"egoist_tavsan","name":"Hazreti Enes","id":2314278724,"id_str":"2314278724","indices":[0,14]},{"screen_name":"SebahattinHoroz","name":"sebahattin horoz","id":4838783331,"id_str":"4838783331","indices":[15,31]},{"screen_name":"_Capulcugul","name":"G\u00dcL...\ud83c\udf39","id":751570558454751232,"id_str":"751570558454751232","indices":[32,44]},{"screen_name":"alpdeniz06","name":"Deniz Alp","id":790879760347832320,"id_str":"790879760347832320","indices":[45,56]},{"screen_name":"MKAdogus","name":"Hakan Do\u011fu\u015f \u2600 \u03dc\u03d3\u017f\u03de","id":747883344076079106,"id_str":"747883344076079106","indices":[57,66]},{"screen_name":"Esiniffo","name":"\u262a esin ATA \u262a","id":378802752,"id_str":"378802752","indices":[67,76]},{"screen_name":"yaziIif_","name":"Ertu\u011f. #MKA","id":1609037767,"id_str":"1609037767","indices":[77,86]},{"screen_name":"Gulcim_Canbolat","name":"TC G\u00fcl\u00e7im Canbolat \u2764MKA\u2764 \ud83d\udd06\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","id":712326086600867840,"id_str":"712326086600867840","indices":[87,103]},{"screen_name":"mka_asigi","name":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Atat\u00fcrk A\u015f\u0131\u011f\u0131 \u00ae\u270c","id":742832622984941568,"id_str":"742832622984941568","indices":[104,114]},{"screen_name":"ErgenekonTT","name":"Ergenekon Tim","id":836874351563649024,"id_str":"836874351563649024","indices":[115,127]},{"screen_name":"Fkrtcf","name":"F_C","id":2309922296,"id_str":"2309922296","indices":[128,135]},{"screen_name":"MKA_fado","name":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 fado","id":4864388764,"id_str":"4864388764","indices":[136,145]},{"screen_name":"fatmacumhurefe","name":"FATMA BARI\u015e EFE","id":796610828,"id_str":"796610828","indices":[146,161]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/phLyl4TbBI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026543342912299018","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"egoist_tavsan","name":"Hazreti Enes","id":2314278724,"id_str":"2314278724","indices":[0,14]},{"screen_name":"SebahattinHoroz","name":"sebahattin horoz","id":4838783331,"id_str":"4838783331","indices":[15,31]},{"screen_name":"_Capulcugul","name":"G\u00dcL...\ud83c\udf39","id":751570558454751232,"id_str":"751570558454751232","indices":[32,44]},{"screen_name":"alpdeniz06","name":"Deniz Alp","id":790879760347832320,"id_str":"790879760347832320","indices":[45,56]},{"screen_name":"MKAdogus","name":"Hakan Do\u011fu\u015f \u2600 \u03dc\u03d3\u017f\u03de","id":747883344076079106,"id_str":"747883344076079106","indices":[57,66]},{"screen_name":"Esiniffo","name":"\u262a esin ATA \u262a","id":378802752,"id_str":"378802752","indices":[67,76]},{"screen_name":"yaziIif_","name":"Ertu\u011f. #MKA","id":1609037767,"id_str":"1609037767","indices":[77,86]},{"screen_name":"Gulcim_Canbolat","name":"TC G\u00fcl\u00e7im Canbolat \u2764MKA\u2764 \ud83d\udd06\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","id":712326086600867840,"id_str":"712326086600867840","indices":[87,103]},{"screen_name":"mka_asigi","name":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Atat\u00fcrk A\u015f\u0131\u011f\u0131 \u00ae\u270c","id":742832622984941568,"id_str":"742832622984941568","indices":[104,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581979860"}
{"created_at":"Mon Aug 06 19:00:35 +0000 2018","id":1026543574769229826,"id_str":"1026543574769229826","text":"RT @avhasanteke: Hakkari Y\u00fcksekova'da \u015fehit d\u00fc\u015fen Hem\u015ferimiz \u00d6zel Hareket polisi Recep Emre Y\u0131lmaz\u0131n mekan\u0131 cennet Makam\u0131 \u00c2li Olsun Yak\u0131nla\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2383396185,"id_str":"2383396185","name":"Musa Ciftci","screen_name":"musaciftci22","location":null,"url":null,"description":"Sen bir devsin, y\u00fck\u00fc a\u011f\u0131rd\u0131r devin.\n\nDavan davam\u0131z yolun yolumuzdur.\n\nAsla yanl\u0131z y\u00fcr\u00fcmeyeceksin SEN B\u0130Z\u0130M Y\u00dcRE\u011e\u0130M\u0130ZSN @RT_Erdogan\n\n\ud83d\udca2Enderun Gruplar\u0131\ud83d\udca2\nBA\u015eKANI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10015,"friends_count":2878,"listed_count":72,"favourites_count":536651,"statuses_count":726371,"created_at":"Tue Mar 04 19:18:49 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/927539101447974913\/lFR5akWH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/927539101447974913\/lFR5akWH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2383396185\/1533282063","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 04 08:26:27 +0000 2018","id":1025659215514423296,"id_str":"1025659215514423296","text":"Hakkari Y\u00fcksekova'da \u015fehit d\u00fc\u015fen Hem\u015ferimiz \u00d6zel Hareket polisi Recep Emre Y\u0131lmaz\u0131n mekan\u0131 cennet Makam\u0131 \u00c2li Olsun\u2026 https:\/\/t.co\/paceHBA5GY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":944314153367474178,"id_str":"944314153367474178","name":"Hasan Teke","screen_name":"avhasanteke","location":null,"url":null,"description":"AK Parti \u015eahinbey \u0130l\u00e7e Ba\u015fkan\u0131 | Hukuk\u00e7u gaziantep.sahinbey@akparti.org.tr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1876,"friends_count":119,"listed_count":0,"favourites_count":2692,"statuses_count":2402,"created_at":"Fri Dec 22 21:10:13 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/945347795325800451\/eTVE-24J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/945347795325800451\/eTVE-24J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/944314153367474178\/1533065499","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hakkari Y\u00fcksekova'da \u015fehit d\u00fc\u015fen Hem\u015ferimiz \u00d6zel Hareket polisi Recep Emre Y\u0131lmaz\u0131n mekan\u0131 cennet Makam\u0131 \u00c2li Olsun Yak\u0131nlar\u0131na sab\u0131r, yaral\u0131 polislerimize Allah'tan \u015fifalar dilerim\n\n#\u015eehitler\u00d6lmez https:\/\/t.co\/OXEAN6VmrS","display_text_range":[0,196],"entities":{"hashtags":[{"text":"\u015eehitler\u00d6lmez","indices":[182,196]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1025659206970630145,"id_str":"1025659206970630145","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjvfnVQX4AE19kI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjvfnVQX4AE19kI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OXEAN6VmrS","display_url":"pic.twitter.com\/OXEAN6VmrS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/avhasanteke\/status\/1025659215514423296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1025659206970630145,"id_str":"1025659206970630145","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjvfnVQX4AE19kI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjvfnVQX4AE19kI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OXEAN6VmrS","display_url":"pic.twitter.com\/OXEAN6VmrS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/avhasanteke\/status\/1025659215514423296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":9,"retweet_count":38,"favorite_count":94,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/paceHBA5GY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1025659215514423296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"avhasanteke","name":"Hasan Teke","id":944314153367474178,"id_str":"944314153367474178","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533582035139"}
{"created_at":"Mon Aug 06 19:00:35 +0000 2018","id":1026543575369015306,"id_str":"1026543575369015306","text":"@Ucupak Z\u00fcb\u00fck Tayyip'in biografisi resmen \ud83d\ude00\ud83d\ude01\ud83d\ude02","display_text_range":[8,45],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1026542830552985600,"in_reply_to_status_id_str":"1026542830552985600","in_reply_to_user_id":274613363,"in_reply_to_user_id_str":"274613363","in_reply_to_screen_name":"Ucupak","user":{"id":982993341146071040,"id_str":"982993341146071040","name":"baye \u00e7\u00ea \ud83e\uddff","screen_name":"egocosm","location":"Kurdistan","url":null,"description":"solvitur ambulando \u264c\u264f\nit is solved by walking","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":134,"friends_count":718,"listed_count":0,"favourites_count":639,"statuses_count":5308,"created_at":"Sun Apr 08 14:47:30 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/983362272574758912\/7LvsSk7b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/983362272574758912\/7LvsSk7b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/982993341146071040\/1523200863","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ucupak","name":"Paul K.","id":274613363,"id_str":"274613363","indices":[0,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533582035282"}
{"created_at":"Mon Aug 06 19:00:38 +0000 2018","id":1026543588279083015,"id_str":"1026543588279083015","text":"RT @SevdaSUNER: 495 nolu belgeden:\nZarab anlat\u0131yor: \"..2 araba ile Zafer \u00c7a\u011flayan'\u0131n yan\u0131na vard\u0131k. Z.\u00c7 bana, esas randevu Y\u0131ld\u0131z saray\u0131nda\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":864577856164245504,"id_str":"864577856164245504","name":"Magdur","screen_name":"Magdur20","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":174,"friends_count":398,"listed_count":0,"favourites_count":5886,"statuses_count":4747,"created_at":"Tue May 16 20:26:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904244327504891906\/ebkYRX1J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904244327504891906\/ebkYRX1J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/864577856164245504\/1508949808","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 12:24:07 +0000 2018","id":1026443800758108160,"id_str":"1026443800758108160","text":"495 nolu belgeden:\nZarab anlat\u0131yor: \"..2 araba ile Zafer \u00c7a\u011flayan'\u0131n yan\u0131na vard\u0131k. Z.\u00c7 bana, esas randevu Y\u0131ld\u0131z s\u2026 https:\/\/t.co\/FL5xRH4xtc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2435368908,"id_str":"2435368908","name":"Sevda Suner","screen_name":"SevdaSUNER","location":null,"url":null,"description":"Uni. Lumi\u00e8re Lyon 2' de\nSiyaset Bilimi-Ortado\u011fu ara\u015ft\u0131rma komisyonu \u00fcyesi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4535,"friends_count":3774,"listed_count":9,"favourites_count":3,"statuses_count":2587,"created_at":"Wed Apr 09 12:21:26 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453888781628604416\/1nwfidtB_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453888781628604416\/1nwfidtB_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2435368908\/1397050448","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"495 nolu belgeden:\nZarab anlat\u0131yor: \"..2 araba ile Zafer \u00c7a\u011flayan'\u0131n yan\u0131na vard\u0131k. Z.\u00c7 bana, esas randevu Y\u0131ld\u0131z saray\u0131nda deyince, ba\u015fbakan\u0131m\u0131zla m\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fece\u011fiz diye sordum. Zafer ba\u015f\u0131n\u0131 ani kald\u0131rarak, hay\u0131r dedi. Tayyip bey \u015fu an \u00e7ok me\u015fgul, d\u0131\u015f gezileri var. Ama Bilal bey..\"","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":30,"favorite_count":47,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FL5xRH4xtc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026443800758108160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SevdaSUNER","name":"Sevda Suner","id":2435368908,"id_str":"2435368908","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533582038360"}
