{"created_at":"Mon Aug 06 19:02:59 +0000 2018","id":1026544180535820288,"id_str":"1026544180535820288","text":"RT @trthaber: Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden \u00c7aml\u0131ca Kulesi\u2019nin in\u015faat\u0131nda incelemelerde bulundu.\n\nhttps:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":717246759563563008,"id_str":"717246759563563008","name":"AR\u0130F \u00d6MER SA\u011eIRO\u011eLU","screen_name":"61sagiroglu61","location":"Yomra, Trabzon","url":null,"description":"\"MAL\u0130 M\u00dc\u015eAV\u0130R\" H\u00dcK\u00dcMET CADDES\u0130 NO:32\/E YOMRA\/TRABZON B\u0130ZE HER YER TRABZON. TRABZONSPOR-YOMRASPOR. TAK\u0130P EDEN TAK\u0130P ED\u0130L\u0130R.TWEETLER\u0130 KAPALI K\u0130\u015e\u0130LER\u0130 TAK\u0130P ETMEM.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2513,"friends_count":2042,"listed_count":9,"favourites_count":38741,"statuses_count":743543,"created_at":"Tue Apr 05 07:05:28 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875658564479713280\/G_ruwS3Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875658564479713280\/G_ruwS3Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/717246759563563008\/1497610492","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 12:50:00 +0000 2018","id":1026450315472785410,"id_str":"1026450315472785410","text":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden \u00c7aml\u0131ca Kulesi\u2019nin in\u015faat\u0131nda incelemelerde bulund\u2026 https:\/\/t.co\/BQz22Qd8FE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":219248343,"id_str":"219248343","name":"TRT HABER","screen_name":"trthaber","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.trthaber.com","description":"T\u00fcrkiye'nin Haber Ekran\u0131: @trthaber || Canl\u0131 yay\u0131nlar: @trthabercanli || Programlar: @trthabertv ||","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2762223,"friends_count":4,"listed_count":2211,"favourites_count":0,"statuses_count":122708,"created_at":"Wed Nov 24 10:12:08 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E2F4FC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/997220632759693312\/iRKJrg_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/997220632759693312\/iRKJrg_n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/219248343\/1530200101","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden \u00c7aml\u0131ca Kulesi\u2019nin in\u015faat\u0131nda incelemelerde bulundu.\n\nhttps:\/\/t.co\/HB0uipqoeM","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HB0uipqoeM","expanded_url":"https:\/\/www.trthaber.com\/haber\/turkiye\/cumhurbaskani-erdogan-camlica-kulesinde-incelemelerde-bulundu-378842.html","display_url":"trthaber.com\/haber\/turkiye\/\u2026","indices":[119,142]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":70,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BQz22Qd8FE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026450315472785410","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"trthaber","name":"TRT HABER","id":219248343,"id_str":"219248343","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533582179565"}
{"created_at":"Mon Aug 06 19:03:00 +0000 2018","id":1026544186449784832,"id_str":"1026544186449784832","text":"RT @aydinulkuocagi: Kubilay An\u00e7in\nSuat Hayri Balc\u0131\nYa\u015far Yaz\u0131c\u0131\nRecep K\u00f6se\nAziz \u015fehitlerimizi \u015fehadetlerinin 31. y\u0131l\u0131nda dualarla an\u0131yoruz.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1026532548715925505,"id_str":"1026532548715925505","name":"Hakan Ka\u015fakc\u0131","screen_name":"HKasakc","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":3,"listed_count":0,"favourites_count":2,"statuses_count":20,"created_at":"Mon Aug 06 18:16:46 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026533397865418759\/fNH9n7bl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026533397865418759\/fNH9n7bl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 04 13:02:12 +0000 2018","id":1025728609804271616,"id_str":"1025728609804271616","text":"Kubilay An\u00e7in\nSuat Hayri Balc\u0131\nYa\u015far Yaz\u0131c\u0131\nRecep K\u00f6se\nAziz \u015fehitlerimizi \u015fehadetlerinin 31. y\u0131l\u0131nda dualarla an\u0131yo\u2026 https:\/\/t.co\/feoiSYoFE8","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2228235030,"id_str":"2228235030","name":"Ayd\u0131n \u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131","screen_name":"aydinulkuocagi","location":"Ayd\u0131n, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.ulkuocaklari.org.tr","description":"\u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131 Ayd\u0131n \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 resmi Twitter hesab\u0131d\u0131r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1917,"friends_count":23,"listed_count":5,"favourites_count":27,"statuses_count":1787,"created_at":"Tue Dec 03 12:46:14 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018671233280430080\/ACZE0DBg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018671233280430080\/ACZE0DBg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2228235030\/1518153165","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0009b09c3c9a8a03","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0009b09c3c9a8a03.json","place_type":"city","name":"Ayd\u0131n","full_name":"Ayd\u0131n, T\u00fcrkiye","country_code":"TR","country":"Turkey","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[27.815881,37.820979],[27.815881,37.858626],[27.861958,37.858626],[27.861958,37.820979]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Kubilay An\u00e7in\nSuat Hayri Balc\u0131\nYa\u015far Yaz\u0131c\u0131\nRecep K\u00f6se\nAziz \u015fehitlerimizi \u015fehadetlerinin 31. y\u0131l\u0131nda dualarla an\u0131yoruz. 6 A\u011fustos 2018 Pazartesi g\u00fcn\u00fc saat 12.30 - 14.00 aras\u0131 Bey Camii \u00f6n\u00fcnde ger\u00e7ekle\u015fecek pilav hayr\u0131m\u0131za t\u00fcm halk\u0131m\u0131z davetlidir. https:\/\/t.co\/VB2uzPQdQu","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1025728602502033408,"id_str":"1025728602502033408","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjweurwXcAApgxD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjweurwXcAApgxD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VB2uzPQdQu","display_url":"pic.twitter.com\/VB2uzPQdQu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aydinulkuocagi\/status\/1025728609804271616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1135,"h":640,"resize":"fit"},"large":{"w":1135,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1025728602502033408,"id_str":"1025728602502033408","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjweurwXcAApgxD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjweurwXcAApgxD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VB2uzPQdQu","display_url":"pic.twitter.com\/VB2uzPQdQu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aydinulkuocagi\/status\/1025728609804271616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1135,"h":640,"resize":"fit"},"large":{"w":1135,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/feoiSYoFE8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1025728609804271616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aydinulkuocagi","name":"Ayd\u0131n \u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131","id":2228235030,"id_str":"2228235030","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533582180975"}
{"created_at":"Mon Aug 06 19:03:01 +0000 2018","id":1026544188874055685,"id_str":"1026544188874055685","text":"RT @AtillaMenderes: 2 - 15 Temmuz bir liderin milletinin \u00f6n\u00fcne d\u00fc\u015f\u00fcp, milleti ile birlikte hain i\u015fgal giri\u015fimcilerine kar\u015f\u0131 dimdik ayakta d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":716721539908026368,"id_str":"716721539908026368","name":"Ceylanp\u0131nar Ak Parti Te\u015fkilat Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131","screen_name":"CeylanpParti","location":null,"url":null,"description":"Ceylanp\u0131nar Ak parti Te\u015fkilat Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Resmi Twitter Hesab\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":64,"friends_count":264,"listed_count":0,"favourites_count":303,"statuses_count":305,"created_at":"Sun Apr 03 20:18:25 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1023230844088008707\/feiBP9Q1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1023230844088008707\/feiBP9Q1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/716721539908026368\/1532792392","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jul 16 09:06:48 +0000 2018","id":1018784000263979013,"id_str":"1018784000263979013","text":"2 - 15 Temmuz bir liderin milletinin \u00f6n\u00fcne d\u00fc\u015f\u00fcp, milleti ile birlikte hain i\u015fgal giri\u015fimcilerine kar\u015f\u0131 dimdik ayak\u2026 https:\/\/t.co\/DjOQtQGq0y","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":859536745,"id_str":"859536745","name":"Menderes Atilla","screen_name":"AtillaMenderes","location":null,"url":"http:\/\/menderesatilla.com\/","description":"Ceylanp\u0131nar Belediye Ba\u015fkan\u0131 Menderes Atilla Tek Resmi Twitter Hesab\u0131d\u0131r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22025,"friends_count":1213,"listed_count":12,"favourites_count":9623,"statuses_count":6528,"created_at":"Wed Oct 03 11:18:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890341145892573184\/2O4_xPP3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890341145892573184\/2O4_xPP3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/859536745\/1531219437","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"2 - 15 Temmuz bir liderin milletinin \u00f6n\u00fcne d\u00fc\u015f\u00fcp, milleti ile birlikte hain i\u015fgal giri\u015fimcilerine kar\u015f\u0131 dimdik ayakta durdu\u011fu g\u00fcnd\u00fcr ve o liderin ismi Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019d\u0131r.","display_text_range":[0,176],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DjOQtQGq0y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1018784000263979013","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AtillaMenderes","name":"Menderes Atilla","id":859536745,"id_str":"859536745","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533582181553"}
{"created_at":"Mon Aug 06 19:03:04 +0000 2018","id":1026544202077765632,"id_str":"1026544202077765632","text":"RT @unluturk67: Ben 6 ki\u015fi tan\u0131r\u0131m Sultanlar Sultan\u0131 Abdulhamid Han'dan sonra;\n*Adnan Menderes,\n*Turgut \u00d6zal,\n*Necmettin Erbakan, \n*Muhsin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1010192666955517957,"id_str":"1010192666955517957","name":"Kendine G\u00fcvenen Korku Bilmez","screen_name":"AdanalKorku","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Rabbim\ud83d\udc4dVatan\ud83d\udc4dBayrak\ud83d\udc4dDevletim\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1400,"friends_count":1394,"listed_count":1,"favourites_count":4781,"statuses_count":4776,"created_at":"Fri Jun 22 16:07:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024592005404475392\/CGCBkQ91_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024592005404475392\/CGCBkQ91_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1010192666955517957\/1530853610","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 14:09:14 +0000 2018","id":1026470254967500801,"id_str":"1026470254967500801","text":"Ben 6 ki\u015fi tan\u0131r\u0131m Sultanlar Sultan\u0131 Abdulhamid Han'dan sonra;\n*Adnan Menderes,\n*Turgut \u00d6zal,\n*Necmettin Erbakan,\u2026 https:\/\/t.co\/7tKN7LlgZH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4077072555,"id_str":"4077072555","name":"\u2b50Abdullah \u00dcNL\u00dcT\u00dcRK\u2b50","screen_name":"unluturk67","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":"RT Hesaplar\u0131m @67AbdullahRTE ... @aunluturk67. @_unluturk_\n  #Osmanl\u0131Torunlar\u0131TT\n     Zeytin Dal\u0131 Gruplar\u0131 &AYASOFYA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14872,"friends_count":8418,"listed_count":30,"favourites_count":37833,"statuses_count":5334,"created_at":"Fri Oct 30 18:51:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995209652219588608\/8q-8mUr9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995209652219588608\/8q-8mUr9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4077072555\/1518449974","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ben 6 ki\u015fi tan\u0131r\u0131m Sultanlar Sultan\u0131 Abdulhamid Han'dan sonra;\n*Adnan Menderes,\n*Turgut \u00d6zal,\n*Necmettin Erbakan, \n*Muhsin Yaz\u0131c\u0131o\u011flu, \n*Devlet Bah\u00e7eli ve\n*Recep Tayyip Erdo\u011fan\n_________VESSELAM_______ https:\/\/t.co\/3Pq0GLuDNl","display_text_range":[0,201],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026470251473633282,"id_str":"1026470251473633282","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Pq0GLuDNl","display_url":"pic.twitter.com\/3Pq0GLuDNl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/unluturk67\/status\/1026470254967500801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"small":{"w":648,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026470251473633282,"id_str":"1026470251473633282","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Pq0GLuDNl","display_url":"pic.twitter.com\/3Pq0GLuDNl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/unluturk67\/status\/1026470254967500801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"small":{"w":648,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":117,"favorite_count":176,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7tKN7LlgZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026470254967500801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unluturk67","name":"\u2b50Abdullah \u00dcNL\u00dcT\u00dcRK\u2b50","id":4077072555,"id_str":"4077072555","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533582184701"}
{"created_at":"Mon Aug 06 19:03:09 +0000 2018","id":1026544223229628416,"id_str":"1026544223229628416","text":"RT @aydinulkuocagi: Aziz \u015fehitlerimiz Kubilay An\u00e7in, Recep K\u00f6se, Suat Hayri Balc\u0131 ve Ya\u015far Yaz\u0131c\u0131 A\u011fabeylerimizi, \u015fehadetlerinin 31. y\u0131l\u0131nd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1026532548715925505,"id_str":"1026532548715925505","name":"Hakan Ka\u015fakc\u0131","screen_name":"HKasakc","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":3,"listed_count":0,"favourites_count":4,"statuses_count":22,"created_at":"Mon Aug 06 18:16:46 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026533397865418759\/fNH9n7bl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026533397865418759\/fNH9n7bl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Aug 05 17:56:46 +0000 2018","id":1026165127182266371,"id_str":"1026165127182266371","text":"Aziz \u015fehitlerimiz Kubilay An\u00e7in, Recep K\u00f6se, Suat Hayri Balc\u0131 ve Ya\u015far Yaz\u0131c\u0131 A\u011fabeylerimizi, \u015fehadetlerinin 31. y\u0131\u2026 https:\/\/t.co\/rIG0UrRisd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2228235030,"id_str":"2228235030","name":"Ayd\u0131n \u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131","screen_name":"aydinulkuocagi","location":"Ayd\u0131n, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.ulkuocaklari.org.tr","description":"\u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131 Ayd\u0131n \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 resmi Twitter hesab\u0131d\u0131r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1917,"friends_count":23,"listed_count":5,"favourites_count":27,"statuses_count":1787,"created_at":"Tue Dec 03 12:46:14 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018671233280430080\/ACZE0DBg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018671233280430080\/ACZE0DBg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2228235030\/1518153165","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Aziz \u015fehitlerimiz Kubilay An\u00e7in, Recep K\u00f6se, Suat Hayri Balc\u0131 ve Ya\u015far Yaz\u0131c\u0131 A\u011fabeylerimizi, \u015fehadetlerinin 31. y\u0131l\u0131nda dualarla an\u0131yorum.\n\nEmre \u00d6zbey - \u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131 Ayd\u0131n \u0130l Ba\u015fkan\u0131\n\n#\u00fclk\u00fcocaklar\u0131 #ayd\u0131n #ayd\u0131n\u00fclk\u00fcocaklar\u0131 #\u00fclk\u00fcc\u00fc\u015fehitler #6a\u011fustos1987 https:\/\/t.co\/3En4CAGU7r","display_text_range":[0,255],"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00fclk\u00fcocaklar\u0131","indices":[186,199]},{"text":"ayd\u0131n","indices":[200,206]},{"text":"ayd\u0131n\u00fclk\u00fcocaklar\u0131","indices":[207,225]},{"text":"\u00fclk\u00fcc\u00fc\u015fehitler","indices":[226,241]},{"text":"6a\u011fustos1987","indices":[242,255]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026165094806380545,"id_str":"1026165094806380545","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2rt4TW4AEglpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2rt4TW4AEglpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3En4CAGU7r","display_url":"pic.twitter.com\/3En4CAGU7r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aydinulkuocagi\/status\/1026165127182266371\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":884,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":501,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1179,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026165094806380545,"id_str":"1026165094806380545","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2rt4TW4AEglpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2rt4TW4AEglpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3En4CAGU7r","display_url":"pic.twitter.com\/3En4CAGU7r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aydinulkuocagi\/status\/1026165127182266371\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":884,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":501,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1179,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rIG0UrRisd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026165127182266371","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aydinulkuocagi","name":"Ayd\u0131n \u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131","id":2228235030,"id_str":"2228235030","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533582189744"}
{"created_at":"Mon Aug 06 19:03:12 +0000 2018","id":1026544234860429312,"id_str":"1026544234860429312","text":"RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, Venezuela Devlet Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Tareck El Aissami'yi kabul etti. https:\/\/t.co\/uBfR5P\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":823306953472573440,"id_str":"823306953472573440","name":"AK Parti Ni\u011fde","screen_name":"akpartinigdeil","location":"Ni\u011fde","url":"http:\/\/akpartinigde.org.tr","description":"Ak Parti Ni\u011fde \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 - Resmi twitter hesab\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1060,"friends_count":518,"listed_count":1,"favourites_count":7665,"statuses_count":8783,"created_at":"Sun Jan 22 23:10:48 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888435969862578176\/_5tdCj0I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888435969862578176\/_5tdCj0I_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/823306953472573440\/1527353484","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 14:36:01 +0000 2018","id":1026476997839650817,"id_str":"1026476997839650817","text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, Venezuela Devlet Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Tareck El Aissami'yi kabul etti. https:\/\/t.co\/uBfR5PzTw4","display_text_range":[0,106],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1628824092,"id_str":"1628824092","name":"AK Parti","screen_name":"Akparti","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.akparti.org.tr","description":"Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1577620,"friends_count":36,"listed_count":709,"favourites_count":10,"statuses_count":23804,"created_at":"Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1628824092\/1527247298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":60,"retweet_count":252,"favorite_count":1377,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026476993381056512,"id_str":"1026476993381056512","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7HYxCWwAApB86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7HYxCWwAApB86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uBfR5PzTw4","display_url":"pic.twitter.com\/uBfR5PzTw4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026476997839650817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":467,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1407,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026476993381056512,"id_str":"1026476993381056512","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7HYxCWwAApB86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7HYxCWwAApB86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uBfR5PzTw4","display_url":"pic.twitter.com\/uBfR5PzTw4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026476997839650817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":467,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1407,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Akparti","name":"AK Parti","id":1628824092,"id_str":"1628824092","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533582192517"}
