{"created_at":"Mon Aug 06 18:45:37 +0000 2018","id":1026539810247172096,"id_str":"1026539810247172096","text":"RT @memomarx: Ba\u015fkalar\u0131n\u0131n foto\u011fraflar\u0131n\u0131 kullanarak su\u00e7 i\u015fleyen, halk\u0131 kin ve nefrete te\u015fvik eden bu hesaplar twittera \u015fikayet edilebilir.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385873959,"id_str":"385873959","name":"Vincent Aboubakar\u0131 \u0130stiyoruz","screen_name":"HedefBaku","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":149,"friends_count":526,"listed_count":1,"favourites_count":14576,"statuses_count":3380,"created_at":"Thu Oct 06 08:50:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021705170173022208\/-S69hHcC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021705170173022208\/-S69hHcC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385873959\/1496706178","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 14:28:13 +0000 2018","id":1026475032422371328,"id_str":"1026475032422371328","text":"Ba\u015fkalar\u0131n\u0131n foto\u011fraflar\u0131n\u0131 kullanarak su\u00e7 i\u015fleyen, halk\u0131 kin ve nefrete te\u015fvik eden bu hesaplar twittera \u015fikayet e\u2026 https:\/\/t.co\/e3U93nB7TZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1026475030484537344,"in_reply_to_status_id_str":"1026475030484537344","in_reply_to_user_id":970365878498979840,"in_reply_to_user_id_str":"970365878498979840","in_reply_to_screen_name":"memomarx","user":{"id":970365878498979840,"id_str":"970365878498979840","name":"Mehmet Markso\u011flu","screen_name":"memomarx","location":"BE\u015e\u0130KTA\u015e","url":null,"description":"Atiba-O\u011fuzhan ikilisinden...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":182,"friends_count":110,"listed_count":0,"favourites_count":467,"statuses_count":559,"created_at":"Sun Mar 04 18:30:28 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970366895663837184\/qme6PoOA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970366895663837184\/qme6PoOA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/970365878498979840\/1520189269","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ba\u015fkalar\u0131n\u0131n foto\u011fraflar\u0131n\u0131 kullanarak su\u00e7 i\u015fleyen, halk\u0131 kin ve nefrete te\u015fvik eden bu hesaplar twittera \u015fikayet edilebilir. Ka\u00e7 ya\u015f\u0131ndalar bilmiyoruz, \u015fimdilik kulaklar\u0131n\u0131 \u00e7ekelim. Devam ederlerse siber su\u00e7lar'a ihbar edilebilir. Bu provokasyonlar\u0131n hafife al\u0131nacak durumu yok.","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":25,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e3U93nB7TZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026475032422371328","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"memomarx","name":"Mehmet Markso\u011flu","id":970365878498979840,"id_str":"970365878498979840","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581137607"}
