{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:09 +0000 2018","id":1026535916083589123,"id_str":"1026535916083589123","text":"RT @aydinulkuocagi: Davaya adanm\u0131\u015f ruhlar, \u015fehadetle ta\u00e7lanm\u0131\u015f \u00f6m\u00fcrler...\n\u00dclk\u00fcc\u00fc \u015eehitlerimiz KUB\u0130LAY AN\u00c7\u0130N, RECEP K\u00d6SE, SUAT HAYR\u0130 BALCI v\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":760896547185917952,"id_str":"760896547185917952","name":"Ersagun G\u00fcldamla","screen_name":"ErsagunGuldamla","location":"Nazilli, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.tasarimkonagi.com","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":129,"friends_count":139,"listed_count":0,"favourites_count":364,"statuses_count":824,"created_at":"Wed Aug 03 17:54:08 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794653016104333312\/0MKFGm-B_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794653016104333312\/0MKFGm-B_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/760896547185917952\/1470247479","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 18:06:50 +0000 2018","id":1026530051603488769,"id_str":"1026530051603488769","text":"Davaya adanm\u0131\u015f ruhlar, \u015fehadetle ta\u00e7lanm\u0131\u015f \u00f6m\u00fcrler...\n\u00dclk\u00fcc\u00fc \u015eehitlerimiz KUB\u0130LAY AN\u00c7\u0130N, RECEP K\u00d6SE, SUAT HAYR\u0130 BAL\u2026 https:\/\/t.co\/OIT23WWPsR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2228235030,"id_str":"2228235030","name":"Ayd\u0131n \u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131","screen_name":"aydinulkuocagi","location":"Ayd\u0131n, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.ulkuocaklari.org.tr","description":"\u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131 Ayd\u0131n \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 resmi Twitter hesab\u0131d\u0131r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1917,"friends_count":23,"listed_count":5,"favourites_count":27,"statuses_count":1779,"created_at":"Tue Dec 03 12:46:14 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018671233280430080\/ACZE0DBg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018671233280430080\/ACZE0DBg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2228235030\/1518153165","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Davaya adanm\u0131\u015f ruhlar, \u015fehadetle ta\u00e7lanm\u0131\u015f \u00f6m\u00fcrler...\n\u00dclk\u00fcc\u00fc \u015eehitlerimiz KUB\u0130LAY AN\u00c7\u0130N, RECEP K\u00d6SE, SUAT HAYR\u0130 BALCI ve YA\u015eAR YAZICI A\u011fabeylerimizi \u015fehadetlerinin 31. y\u0131l\u0131nda dualarla an\u0131yoruz.\n\n\" AllahaKurban \u015eehitOlduD\u00f6rtCan \" https:\/\/t.co\/dVWCWVyDqZ","display_text_range":[0,229],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026530031827398656,"id_str":"1026530031827398656","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj73oApXsAA7HJj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj73oApXsAA7HJj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dVWCWVyDqZ","display_url":"pic.twitter.com\/dVWCWVyDqZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aydinulkuocagi\/status\/1026530051603488769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1149,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":488,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":862,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026530031827398656,"id_str":"1026530031827398656","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj73oApXsAA7HJj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj73oApXsAA7HJj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dVWCWVyDqZ","display_url":"pic.twitter.com\/dVWCWVyDqZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aydinulkuocagi\/status\/1026530051603488769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1149,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":488,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":862,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":15,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OIT23WWPsR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026530051603488769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aydinulkuocagi","name":"Ayd\u0131n \u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131","id":2228235030,"id_str":"2228235030","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580209166"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:09 +0000 2018","id":1026535916297433091,"id_str":"1026535916297433091","text":"RT @YungulIrem: D\u00dcNYA L\u0130DER\u0130 T\u00dcRK\u0130YE CUMHUR\u0130YET\u0130 BA\u015eKANI RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN. 10 M\u0130LYON FARKLA \u00d6NCE SE\u00c7\u0130M\u0130 KAZANDI SONRA \u00c7OK AKLI OLDUKLAR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1024365538192109569,"id_str":"1024365538192109569","name":"Hamide Kaya Rt","screen_name":"kaya_rt","location":null,"url":null,"description":"Benim ARGO kelimelerim  \nSizin Kibar Yalanlar\u0131n\u0131zdan daha Samimi ...! \ud83d\ude0f\ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":286,"friends_count":351,"listed_count":0,"favourites_count":1421,"statuses_count":1407,"created_at":"Tue Jul 31 18:45:50 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024365840068763648\/T9iG8SnP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024365840068763648\/T9iG8SnP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1024365538192109569\/1533095186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 12:29:01 +0000 2018","id":1026445035426988032,"id_str":"1026445035426988032","text":"D\u00dcNYA L\u0130DER\u0130 T\u00dcRK\u0130YE CUMHUR\u0130YET\u0130 BA\u015eKANI RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN. 10 M\u0130LYON FARKLA \u00d6NCE SE\u00c7\u0130M\u0130 KAZANDI SONRA \u00c7OK AKLI\u2026 https:\/\/t.co\/qxG8gvFzVy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1012044650423742465,"id_str":"1012044650423742465","name":"irem Y\u00fcng\u00fcl ONAT","screen_name":"YungulIrem","location":null,"url":null,"description":"ATAT\u00dcRK & RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN VAZGE\u00c7\u0130LMEZLER\u0130M\ud83d\udcaf\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":503,"friends_count":831,"listed_count":0,"favourites_count":7556,"statuses_count":3383,"created_at":"Wed Jun 27 18:47:02 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1023910355863519232\/mpCtQkz9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1023910355863519232\/mpCtQkz9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1012044650423742465\/1532954315","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1026410059557953537,"quoted_status_id_str":"1026410059557953537","quoted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 10:10:02 +0000 2018","id":1026410059557953537,"id_str":"1026410059557953537","text":".@ForeignPolicy\u2019nin yorumu:\n\u201cMuhalefet \u00f6nce se\u00e7imi kaybetti, sonra da akl\u0131n\u0131...\u201d\nhttps:\/\/t.co\/JgPo956IG0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1638231860,"id_str":"1638231860","name":"Can D\u00fcndar","screen_name":"candundaradasi","location":null,"url":"https:\/\/ozguruz.org\/tr\/ozguruz\/","description":"Can D\u00fcndar resmi twitter hesab\u0131","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":4714977,"friends_count":1220,"listed_count":2075,"favourites_count":1499,"statuses_count":23409,"created_at":"Thu Aug 01 15:29:59 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E6A009","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000225731494\/6b8adff8e1d3d5ea7be232de32edd485_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000225731494\/6b8adff8e1d3d5ea7be232de32edd485_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1638231860\/1402431143","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":11,"retweet_count":9,"favorite_count":89,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JgPo956IG0","expanded_url":"https:\/\/foreignpolicy.com\/2018\/08\/06\/turkeys-opposition-lost-to-erdogan-then-it-lost-its-mind-muharrem-ince-kemal-kilicdaroglu-chp-iyi-aksener-hdp-demirtas\/amp\/?__twitter_impression=true","display_url":"foreignpolicy.com\/2018\/08\/06\/tur\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ForeignPolicy","name":"Foreign Policy","id":26792275,"id_str":"26792275","indices":[1,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/HSSclnyBeW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/candundaradasi\/status\/1026410059557953537","display":"twitter.com\/candundaradasi\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"D\u00dcNYA L\u0130DER\u0130 T\u00dcRK\u0130YE CUMHUR\u0130YET\u0130 BA\u015eKANI RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN. 10 M\u0130LYON FARKLA \u00d6NCE SE\u00c7\u0130M\u0130 KAZANDI SONRA \u00c7OK AKLI OLDUKLARINI \u0130DD\u0130A EDEN MUPTEZELLARIN AKLINA ALAN K\u0130\u015e\u0130YE RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN DEN\u0130R. @RT_Erdogan @tcbestepe https:\/\/t.co\/HSSclnyBeW","display_text_range":[0,221],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HSSclnyBeW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/candundaradasi\/status\/1026410059557953537","display_url":"twitter.com\/candundaradasi\u2026","indices":[222,245]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RT_Erdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[199,210]},{"screen_name":"tcbestepe","name":"T.C.Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131","id":272613386,"id_str":"272613386","indices":[211,221]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qxG8gvFzVy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026445035426988032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_id":1026410059557953537,"quoted_status_id_str":"1026410059557953537","quoted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 10:10:02 +0000 2018","id":1026410059557953537,"id_str":"1026410059557953537","text":".@ForeignPolicy\u2019nin yorumu:\n\u201cMuhalefet \u00f6nce se\u00e7imi kaybetti, sonra da akl\u0131n\u0131...\u201d\nhttps:\/\/t.co\/JgPo956IG0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1638231860,"id_str":"1638231860","name":"Can D\u00fcndar","screen_name":"candundaradasi","location":null,"url":"https:\/\/ozguruz.org\/tr\/ozguruz\/","description":"Can D\u00fcndar resmi twitter hesab\u0131","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":4714977,"friends_count":1220,"listed_count":2075,"favourites_count":1499,"statuses_count":23409,"created_at":"Thu Aug 01 15:29:59 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E6A009","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000225731494\/6b8adff8e1d3d5ea7be232de32edd485_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000225731494\/6b8adff8e1d3d5ea7be232de32edd485_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1638231860\/1402431143","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":11,"retweet_count":9,"favorite_count":89,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JgPo956IG0","expanded_url":"https:\/\/foreignpolicy.com\/2018\/08\/06\/turkeys-opposition-lost-to-erdogan-then-it-lost-its-mind-muharrem-ince-kemal-kilicdaroglu-chp-iyi-aksener-hdp-demirtas\/amp\/?__twitter_impression=true","display_url":"foreignpolicy.com\/2018\/08\/06\/tur\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ForeignPolicy","name":"Foreign Policy","id":26792275,"id_str":"26792275","indices":[1,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/HSSclnyBeW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/candundaradasi\/status\/1026410059557953537","display":"twitter.com\/candundaradasi\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YungulIrem","name":"irem Y\u00fcng\u00fcl ONAT","id":1012044650423742465,"id_str":"1012044650423742465","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580209217"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:10 +0000 2018","id":1026535920806363137,"id_str":"1026535920806363137","text":"RT @unluturk67: Ben 6 ki\u015fi tan\u0131r\u0131m Sultanlar Sultan\u0131 Abdulhamid Han'dan sonra;\n*Adnan Menderes,\n*Turgut \u00d6zal,\n*Necmettin Erbakan, \n*Muhsin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1568815375,"id_str":"1568815375","name":"\u2668\u0442\u03c5\u03b7c\u0454r\u2668","screen_name":"tebuk58","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","url":null,"description":"R.T.E \/ Evlad-\u0131 Osmanl\u0131 \/ BJK \/ Yenge\u00e7\n\n\n@TeBuK34","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7241,"friends_count":7366,"listed_count":5,"favourites_count":112725,"statuses_count":113939,"created_at":"Thu Jul 04 18:35:21 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012758309370245120\/TfGYBWqq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012758309370245120\/TfGYBWqq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1568815375\/1532208491","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 14:09:14 +0000 2018","id":1026470254967500801,"id_str":"1026470254967500801","text":"Ben 6 ki\u015fi tan\u0131r\u0131m Sultanlar Sultan\u0131 Abdulhamid Han'dan sonra;\n*Adnan Menderes,\n*Turgut \u00d6zal,\n*Necmettin Erbakan,\u2026 https:\/\/t.co\/7tKN7LlgZH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4077072555,"id_str":"4077072555","name":"\u2b50Abdullah \u00dcNL\u00dcT\u00dcRK\u2b50","screen_name":"unluturk67","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":"RT Hesaplar\u0131m @67AbdullahRTE ... @aunluturk67. @_unluturk_\n  #Osmanl\u0131Torunlar\u0131TT\n     Zeytin Dal\u0131 Gruplar\u0131 &AYASOFYA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14873,"friends_count":8417,"listed_count":30,"favourites_count":37833,"statuses_count":5334,"created_at":"Fri Oct 30 18:51:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995209652219588608\/8q-8mUr9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995209652219588608\/8q-8mUr9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4077072555\/1518449974","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ben 6 ki\u015fi tan\u0131r\u0131m Sultanlar Sultan\u0131 Abdulhamid Han'dan sonra;\n*Adnan Menderes,\n*Turgut \u00d6zal,\n*Necmettin Erbakan, \n*Muhsin Yaz\u0131c\u0131o\u011flu, \n*Devlet Bah\u00e7eli ve\n*Recep Tayyip Erdo\u011fan\n_________VESSELAM_______ https:\/\/t.co\/3Pq0GLuDNl","display_text_range":[0,201],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026470251473633282,"id_str":"1026470251473633282","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Pq0GLuDNl","display_url":"pic.twitter.com\/3Pq0GLuDNl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/unluturk67\/status\/1026470254967500801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"small":{"w":648,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026470251473633282,"id_str":"1026470251473633282","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7BQVeXgAIbaO1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Pq0GLuDNl","display_url":"pic.twitter.com\/3Pq0GLuDNl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/unluturk67\/status\/1026470254967500801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":755,"resize":"fit"},"small":{"w":648,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":107,"favorite_count":164,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7tKN7LlgZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026470254967500801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unluturk67","name":"\u2b50Abdullah \u00dcNL\u00dcT\u00dcRK\u2b50","id":4077072555,"id_str":"4077072555","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580210292"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:10 +0000 2018","id":1026535921334804480,"id_str":"1026535921334804480","text":"RT @kbbmustafaak: Recep Tayyip Erdo\u011fan is a target and a dictator for because he opposes the injustices of the global system established by\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1025776093960265728,"id_str":"1025776093960265728","name":"\u015fule","screen_name":"ule41201870","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":9,"listed_count":0,"favourites_count":42,"statuses_count":47,"created_at":"Sat Aug 04 16:10:53 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Aug 05 15:42:43 +0000 2018","id":1026131395557711872,"id_str":"1026131395557711872","text":"Recep Tayyip Erdo\u011fan is a target and a dictator for because he opposes the injustices of the global system establis\u2026 https:\/\/t.co\/V7tNjHkhl3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":237451465,"id_str":"237451465","name":"Mustafa AK","screen_name":"kbbmustafaak","location":"Ke\u00e7i\u00f6ren \/ ANKARA","url":"http:\/\/www.kecioren.bel.tr","description":"Ke\u00e7i\u00f6ren Belediye Ba\u015fkan\u0131-Mayor of Ke\u00e7i\u00f6ren-T\u00fcrk D\u00fcnyas\u0131 BB Ba\u015fkan Yard. https:\/\/www.instagram.com\/kbbmustafaak\/ https:\/\/www.facebook.com\/mustafa.ak.986?fref=ts","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":234583,"friends_count":277,"listed_count":56,"favourites_count":146,"statuses_count":23201,"created_at":"Wed Jan 12 21:45:42 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"DBE9ED","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021045133897359360\/WamvqfL9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021045133897359360\/WamvqfL9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/237451465\/1531482313","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"69e8141714077c9c","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/69e8141714077c9c.json","place_type":"city","name":"Ke\u00e7i\u00f6ren","full_name":"Ke\u00e7i\u00f6ren, T\u00fcrkiye","country_code":"TR","country":"Turkey","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[32.783577,39.957727],[32.783577,40.043205],[32.900297,40.043205],[32.900297,39.957727]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Recep Tayyip Erdo\u011fan is a target and a dictator for because he opposes the injustices of the global system established by Western hegemony and says \u2018\u2018World is bigger than five\u2019\u2019\n\nCumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u201cD\u00fcnya 5\u2019ten B\u00fcy\u00fckt\u00fcr\u201d dedik\u00e7e sald\u0131racaklar. \n#WeAllErdo\u011fan https:\/\/t.co\/rgKsfevjA7","display_text_range":[0,255],"entities":{"hashtags":[{"text":"WeAllErdo\u011fan","indices":[242,255]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026131381401923584,"id_str":"1026131381401923584","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2NDgFXsAA_MVO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2NDgFXsAA_MVO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rgKsfevjA7","display_url":"pic.twitter.com\/rgKsfevjA7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kbbmustafaak\/status\/1026131395557711872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":605,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":890,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":890,"resize":"fit"}}},{"id":1026131381376700417,"id_str":"1026131381376700417","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2NDf_W0AE1G8N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2NDf_W0AE1G8N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rgKsfevjA7","display_url":"pic.twitter.com\/rgKsfevjA7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kbbmustafaak\/status\/1026131395557711872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026131381401923584,"id_str":"1026131381401923584","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2NDgFXsAA_MVO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2NDgFXsAA_MVO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rgKsfevjA7","display_url":"pic.twitter.com\/rgKsfevjA7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kbbmustafaak\/status\/1026131395557711872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":605,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":890,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":890,"resize":"fit"}}},{"id":1026131381376700417,"id_str":"1026131381376700417","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2NDf_W0AE1G8N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj2NDf_W0AE1G8N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rgKsfevjA7","display_url":"pic.twitter.com\/rgKsfevjA7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kbbmustafaak\/status\/1026131395557711872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":73,"favorite_count":129,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7tNjHkhl3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026131395557711872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kbbmustafaak","name":"Mustafa AK","id":237451465,"id_str":"237451465","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580210418"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:11 +0000 2018","id":1026535924279201793,"id_str":"1026535924279201793","text":"RT @bekiservet: \"Recep Tayyip Erdo\u011fan,\nT\u00fcrk'\u00fcn, K\u00fcrt'\u00fcn, Arab'\u0131n Acemin Ba\u015fkan\u0131,\nSiyonizm ve Emperyalizmin Korkulu R\u00fcyas\u0131,\n\u0130slam Aleminin Y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1567488595,"id_str":"1567488595","name":"dursun koc","screen_name":"drdursunkoc","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":521,"friends_count":496,"listed_count":0,"favourites_count":20915,"statuses_count":16239,"created_at":"Thu Jul 04 06:07:23 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026534587692982277\/S0ed2HrH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026534587692982277\/S0ed2HrH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1567488595\/1503345969","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Aug 05 15:24:08 +0000 2018","id":1026126716337573889,"id_str":"1026126716337573889","text":"\"Recep Tayyip Erdo\u011fan,\nT\u00fcrk'\u00fcn, K\u00fcrt'\u00fcn, Arab'\u0131n Acemin Ba\u015fkan\u0131,\nSiyonizm ve Emperyalizmin Korkulu R\u00fcyas\u0131,\n\u0130slam Al\u2026 https:\/\/t.co\/9rc0OGr4If","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":293395910,"id_str":"293395910","name":"Servet BEK\u0130","screen_name":"bekiservet","location":"Bing\u00f6l, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Yazar   Yedek RT Hesaplar\u0131m @Servet_beki http:\/\/Instagram.com\/servetbeki","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":323764,"friends_count":21541,"listed_count":199,"favourites_count":378967,"statuses_count":9485,"created_at":"Thu May 05 08:33:02 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853591092394160128\/VK-7hcy1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853591092394160128\/VK-7hcy1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/293395910\/1472767786","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Recep Tayyip Erdo\u011fan,\nT\u00fcrk'\u00fcn, K\u00fcrt'\u00fcn, Arab'\u0131n Acemin Ba\u015fkan\u0131,\nSiyonizm ve Emperyalizmin Korkulu R\u00fcyas\u0131,\n\u0130slam Aleminin Ye\u015feren Umududur\"\n\nDENGBEJ KARDE\u015e\u0130M\u0130Z S\u00d6YLED\u0130,\nB\u0130ZE DE SADECE PAYLA\u015eMAK KALDI\n\n #WeAllErdo\u011fan https:\/\/t.co\/4N2jKsq6oc","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[{"text":"WeAllErdo\u011fan","indices":[202,215]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026125517651628033,"id_str":"1026125517651628033","indices":[216,239],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026125517651628033\/pu\/img\/I3HvG15z1bdFsL9K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026125517651628033\/pu\/img\/I3HvG15z1bdFsL9K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4N2jKsq6oc","display_url":"pic.twitter.com\/4N2jKsq6oc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bekiservet\/status\/1026126716337573889\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[17,30],"duration_millis":99000,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026125517651628033\/pu\/pl\/r_gdWg-8H_QWnhVy.m3u8?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026125517651628033\/pu\/vid\/204x360\/B-7kNXtfuQ7XLR8t.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":204,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":204,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":204,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026125517651628033,"id_str":"1026125517651628033","indices":[216,239],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026125517651628033\/pu\/img\/I3HvG15z1bdFsL9K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026125517651628033\/pu\/img\/I3HvG15z1bdFsL9K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4N2jKsq6oc","display_url":"pic.twitter.com\/4N2jKsq6oc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bekiservet\/status\/1026126716337573889\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[17,30],"duration_millis":99000,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026125517651628033\/pu\/pl\/r_gdWg-8H_QWnhVy.m3u8?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026125517651628033\/pu\/vid\/204x360\/B-7kNXtfuQ7XLR8t.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":204,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":204,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":204,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":16,"retweet_count":520,"favorite_count":1032,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9rc0OGr4If","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026126716337573889","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bekiservet","name":"Servet BEK\u0130","id":293395910,"id_str":"293395910","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580211120"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:11 +0000 2018","id":1026535927559188480,"id_str":"1026535927559188480","text":"RT @BaharAtakan: \"Bozuk para gibi Harcand\u0131n..!\"\n\nBA\u015eKANIMIZ, Recep Tayyip\nErdo\u011fan, ak\u0131betini y\u00fcz\u00fcne\ns\u00f6ylemi\u015fti, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015fti.\n....\n\u00cenc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3436489036,"id_str":"3436489036","name":"Snsr344","screen_name":"snsr344","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77,"friends_count":268,"listed_count":0,"favourites_count":1169,"statuses_count":1464,"created_at":"Sun Aug 23 07:36:49 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025845375117283329\/i1xbD36f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025845375117283329\/i1xbD36f_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 16:50:12 +0000 2018","id":1026510762221731840,"id_str":"1026510762221731840","text":"\"Bozuk para gibi Harcand\u0131n..!\"\n\nBA\u015eKANIMIZ, Recep Tayyip\nErdo\u011fan, ak\u0131betini y\u00fcz\u00fcne\ns\u00f6ylemi\u015fti, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015fti.\n.\u2026 https:\/\/t.co\/OoWLZmXapK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3049531749,"id_str":"3049531749","name":"Bahar atakan","screen_name":"BaharAtakan","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Hakimiyet ALLAH' INDIR Hep birlikte ALLAH 'IN ipine (Kuran a) s\u0131ms\u0131k\u0131 sar\u0131l\u0131n par\u00e7alan\u0131p b\u00f6l\u00fcnmeyin. (Al-i Imran)\n\n\ud83d\udc49#RTE \ud83d\udc48 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u25b6Tekstil \u0130\u015f Veren \u25c0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2444,"friends_count":663,"listed_count":6,"favourites_count":19931,"statuses_count":10829,"created_at":"Sat Feb 21 12:20:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024572122335793152\/e5gRlIrZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024572122335793152\/e5gRlIrZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3049531749\/1497224827","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Bozuk para gibi Harcand\u0131n..!\"\n\nBA\u015eKANIMIZ, Recep Tayyip\nErdo\u011fan, ak\u0131betini y\u00fcz\u00fcne\ns\u00f6ylemi\u015fti, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015fti.\n....\n\u00cence; CHP'ye genel ba\u015fkan\nolacakken;\n\u015eimdi ne milletvekili, ne de\ngenel ba\u015fkan olamayacak..\n\n\"CHP Genel Merkezi\"\n#Gen\u00e7lerGelece\u011fiKodluyor\n#OnlarBizeEmanetSekabet https:\/\/t.co\/OJGLBo8aqk","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Gen\u00e7lerGelece\u011fiKodluyor","indices":[232,256]},{"text":"OnlarBizeEmanetSekabet","indices":[257,280]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026509648919228417,"id_str":"1026509648919228417","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026509648919228417\/pu\/img\/LTkNCOplvnjcsiL2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026509648919228417\/pu\/img\/LTkNCOplvnjcsiL2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OJGLBo8aqk","display_url":"pic.twitter.com\/OJGLBo8aqk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BaharAtakan\/status\/1026510762221731840\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":44933,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026509648919228417\/pu\/vid\/640x640\/0tq9ufXHsZBKtcEo.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026509648919228417\/pu\/pl\/jHherVgDiWIcFdFp.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026509648919228417\/pu\/vid\/480x480\/U-kTz3Kz81bkPiYd.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026509648919228417\/pu\/vid\/240x240\/hNTrg0rzfr73DNrI.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026509648919228417,"id_str":"1026509648919228417","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026509648919228417\/pu\/img\/LTkNCOplvnjcsiL2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026509648919228417\/pu\/img\/LTkNCOplvnjcsiL2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OJGLBo8aqk","display_url":"pic.twitter.com\/OJGLBo8aqk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BaharAtakan\/status\/1026510762221731840\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":44933,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026509648919228417\/pu\/vid\/640x640\/0tq9ufXHsZBKtcEo.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026509648919228417\/pu\/pl\/jHherVgDiWIcFdFp.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026509648919228417\/pu\/vid\/480x480\/U-kTz3Kz81bkPiYd.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026509648919228417\/pu\/vid\/240x240\/hNTrg0rzfr73DNrI.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OoWLZmXapK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026510762221731840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BaharAtakan","name":"Bahar atakan","id":3049531749,"id_str":"3049531749","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580211902"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:17 +0000 2018","id":1026535950300663808,"id_str":"1026535950300663808","text":"RT @tatlican_enes: Recep Tayyip Erdo\u011fan'a #oy vermedim diye T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti'nin Cumhurba\u015fkan\u0131'n\u0131 emperyalistlere yem edecek kad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4765968215,"id_str":"4765968215","name":"Enes Tatlican","screen_name":"tatlican_enes","location":"\u0130zmir, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"161 55 Esmer Minyon 25 Ya\u015f\u0131nda miniminac\u0131k, tatl\u0131 m\u0131 tatl\u0131 g\u00fczel bir insan\u0131n profilindesiniz! \u263a\ufe0f#Ho\u015fGeldiniz \ud83c\udf80 Anahtarlar: #a\u015fk #sevgi ve #sadakat \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc99","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5450,"friends_count":1067,"listed_count":5,"favourites_count":23325,"statuses_count":893,"created_at":"Sun Jan 10 16:48:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902191940929814528\/Ck7giiGx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902191940929814528\/Ck7giiGx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4765968215\/1524301378","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 17:17:01 +0000 2018","id":1026517512341598208,"id_str":"1026517512341598208","text":"Recep Tayyip Erdo\u011fan'a #oy vermedim diye T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti'nin Cumhurba\u015fkan\u0131'n\u0131 emperyalistlere yem edece\u2026 https:\/\/t.co\/H9n3JQbl7E","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4765968215,"id_str":"4765968215","name":"Enes Tatlican","screen_name":"tatlican_enes","location":"\u0130zmir, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"161 55 Esmer Minyon 25 Ya\u015f\u0131nda miniminac\u0131k, tatl\u0131 m\u0131 tatl\u0131 g\u00fczel bir insan\u0131n profilindesiniz! \u263a\ufe0f#Ho\u015fGeldiniz \ud83c\udf80 Anahtarlar: #a\u015fk #sevgi ve #sadakat \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc99","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5450,"friends_count":1067,"listed_count":5,"favourites_count":23325,"statuses_count":892,"created_at":"Sun Jan 10 16:48:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902191940929814528\/Ck7giiGx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902191940929814528\/Ck7giiGx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4765968215\/1524301378","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Recep Tayyip Erdo\u011fan'a #oy vermedim diye T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti'nin Cumhurba\u015fkan\u0131'n\u0131 emperyalistlere yem edecek kadar kan\u0131 bozuk de\u011filim!!! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7#WeAllErdo\u011fan #T\u00fcrkiye","display_text_range":[0,173],"entities":{"hashtags":[{"text":"oy","indices":[23,26]},{"text":"WeAllErdo\u011fan","indices":[151,164]},{"text":"T\u00fcrkiye","indices":[165,173]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"oy","indices":[23,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H9n3JQbl7E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026517512341598208","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oy","indices":[42,45]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tatlican_enes","name":"Enes Tatlican","id":4765968215,"id_str":"4765968215","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580217324"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:21 +0000 2018","id":1026535968998940674,"id_str":"1026535968998940674","text":"RT @YungulIrem: @candundaradasi @ForeignPolicy D\u00dcNYA L\u0130DER\u0130 RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN T\u00dcRK\u0130YE CUMHUR\u0130YET\u0130 BA\u015eKANI. 10 M\u0130LYON OY FARKI \u0130LE \u00d6NCE S\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1024365538192109569,"id_str":"1024365538192109569","name":"Hamide Kaya Rt","screen_name":"kaya_rt","location":null,"url":null,"description":"Benim ARGO kelimelerim  \nSizin Kibar Yalanlar\u0131n\u0131zdan daha Samimi ...! \ud83d\ude0f\ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":286,"friends_count":351,"listed_count":0,"favourites_count":1422,"statuses_count":1408,"created_at":"Tue Jul 31 18:45:50 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024365840068763648\/T9iG8SnP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024365840068763648\/T9iG8SnP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1024365538192109569\/1533095186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 12:20:47 +0000 2018","id":1026442963050815488,"id_str":"1026442963050815488","text":"@candundaradasi @ForeignPolicy D\u00dcNYA L\u0130DER\u0130 RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN T\u00dcRK\u0130YE CUMHUR\u0130YET\u0130 BA\u015eKANI. 10 M\u0130LYON OY FARKI \u0130L\u2026 https:\/\/t.co\/KIcqkGGIbR","display_text_range":[31,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1026410059557953537,"in_reply_to_status_id_str":"1026410059557953537","in_reply_to_user_id":1638231860,"in_reply_to_user_id_str":"1638231860","in_reply_to_screen_name":"candundaradasi","user":{"id":1012044650423742465,"id_str":"1012044650423742465","name":"irem Y\u00fcng\u00fcl ONAT","screen_name":"YungulIrem","location":null,"url":null,"description":"ATAT\u00dcRK & RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN VAZGE\u00c7\u0130LMEZLER\u0130M\ud83d\udcaf\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":503,"friends_count":831,"listed_count":0,"favourites_count":7556,"statuses_count":3383,"created_at":"Wed Jun 27 18:47:02 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1023910355863519232\/mpCtQkz9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1023910355863519232\/mpCtQkz9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1012044650423742465\/1532954315","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@candundaradasi @ForeignPolicy D\u00dcNYA L\u0130DER\u0130 RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN T\u00dcRK\u0130YE CUMHUR\u0130YET\u0130 BA\u015eKANI. 10 M\u0130LYON OY FARKI \u0130LE \u00d6NCE SE\u00c7\u0130M\u0130 SONRADA \u00c7OK AKILLI OLDUKLARINI \u0130DD\u0130A EDEN MUPTEZELLER\u0130N  AKILLARINI ALAN K\u0130\u015e\u0130YE DEN\u0130R. @RT_Erdogan @tcbestepe https:\/\/t.co\/aPjYy0a8yH","display_text_range":[31,238],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"candundaradasi","name":"Can D\u00fcndar","id":1638231860,"id_str":"1638231860","indices":[0,15]},{"screen_name":"ForeignPolicy","name":"Foreign Policy","id":26792275,"id_str":"26792275","indices":[16,30]},{"screen_name":"RT_Erdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[216,227]},{"screen_name":"tcbestepe","name":"T.C.Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131","id":272613386,"id_str":"272613386","indices":[228,238]}],"symbols":[],"media":[{"id":1026442846876958721,"id_str":"1026442846876958721","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oVLZXgAEvYS-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oVLZXgAEvYS-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPjYy0a8yH","display_url":"pic.twitter.com\/aPjYy0a8yH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YungulIrem\/status\/1026442963050815488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":424,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":748,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":997,"resize":"fit"}}},{"id":1026442907518214146,"id_str":"1026442907518214146","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oYtTXoAIPblI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oYtTXoAIPblI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPjYy0a8yH","display_url":"pic.twitter.com\/aPjYy0a8yH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YungulIrem\/status\/1026442963050815488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1781,"h":1241,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":836,"resize":"fit"}}},{"id":1026442927772512258,"id_str":"1026442927772512258","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oZ4wXsAIf4Fc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oZ4wXsAIf4Fc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPjYy0a8yH","display_url":"pic.twitter.com\/aPjYy0a8yH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YungulIrem\/status\/1026442963050815488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":725,"h":550,"resize":"fit"},"medium":{"w":725,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":516,"resize":"fit"}}},{"id":1026442942196719617,"id_str":"1026442942196719617","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oaufXoAEi80A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oaufXoAEi80A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPjYy0a8yH","display_url":"pic.twitter.com\/aPjYy0a8yH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YungulIrem\/status\/1026442963050815488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1920,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026442846876958721,"id_str":"1026442846876958721","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oVLZXgAEvYS-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oVLZXgAEvYS-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPjYy0a8yH","display_url":"pic.twitter.com\/aPjYy0a8yH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YungulIrem\/status\/1026442963050815488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":424,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":748,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":997,"resize":"fit"}}},{"id":1026442907518214146,"id_str":"1026442907518214146","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oYtTXoAIPblI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oYtTXoAIPblI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPjYy0a8yH","display_url":"pic.twitter.com\/aPjYy0a8yH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YungulIrem\/status\/1026442963050815488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1781,"h":1241,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":836,"resize":"fit"}}},{"id":1026442927772512258,"id_str":"1026442927772512258","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oZ4wXsAIf4Fc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oZ4wXsAIf4Fc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPjYy0a8yH","display_url":"pic.twitter.com\/aPjYy0a8yH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YungulIrem\/status\/1026442963050815488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":725,"h":550,"resize":"fit"},"medium":{"w":725,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":516,"resize":"fit"}}},{"id":1026442942196719617,"id_str":"1026442942196719617","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oaufXoAEi80A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6oaufXoAEi80A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPjYy0a8yH","display_url":"pic.twitter.com\/aPjYy0a8yH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YungulIrem\/status\/1026442963050815488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1920,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIcqkGGIbR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026442963050815488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"candundaradasi","name":"Can D\u00fcndar","id":1638231860,"id_str":"1638231860","indices":[0,15]},{"screen_name":"ForeignPolicy","name":"Foreign Policy","id":26792275,"id_str":"26792275","indices":[16,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YungulIrem","name":"irem Y\u00fcng\u00fcl ONAT","id":1012044650423742465,"id_str":"1012044650423742465","indices":[3,14]},{"screen_name":"candundaradasi","name":"Can D\u00fcndar","id":1638231860,"id_str":"1638231860","indices":[16,31]},{"screen_name":"ForeignPolicy","name":"Foreign Policy","id":26792275,"id_str":"26792275","indices":[32,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580221782"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:26 +0000 2018","id":1026535987571245057,"id_str":"1026535987571245057","text":"RT @AkpartiAnkara: Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayip Erdo\u011fan\u2019\u0131n, \u201cAdalet ve Kalk\u0131nma Partisi\u2019ni, yani a\u015fk\u0131m\u0131, sevdam\u0131, tutkumu \u00f6nce Allah\u2019a, sonra siz\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1024583841665765386,"id_str":"1024583841665765386","name":"H\u00fclya","screen_name":"Hlya55473013","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8,"friends_count":61,"listed_count":0,"favourites_count":930,"statuses_count":399,"created_at":"Wed Aug 01 09:13:18 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024590104214552576\/0TsVyJk1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024590104214552576\/0TsVyJk1_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 04 08:37:50 +0000 2018","id":1025662079062233088,"id_str":"1025662079062233088","text":"Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayip Erdo\u011fan\u2019\u0131n, \u201cAdalet ve Kalk\u0131nma Partisi\u2019ni, yani a\u015fk\u0131m\u0131, sevdam\u0131, tutkumu \u00f6nce Allah\u2019a, sonr\u2026 https:\/\/t.co\/beIA0kTXuZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":114860704,"id_str":"114860704","name":"AK Parti Ankara","screen_name":"AkpartiAnkara","location":"Ankara","url":"http:\/\/www.akpartiankara.org.tr","description":"AK Parti Ankara \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Resmi Twitter Hesab\u0131.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":167741,"friends_count":225,"listed_count":190,"favourites_count":3223,"statuses_count":11804,"created_at":"Tue Feb 16 21:02:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E3E3E3","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999760083184631808\/LOu1-CCn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999760083184631808\/LOu1-CCn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/114860704\/1527290782","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayip Erdo\u011fan\u2019\u0131n, \u201cAdalet ve Kalk\u0131nma Partisi\u2019ni, yani a\u015fk\u0131m\u0131, sevdam\u0131, tutkumu \u00f6nce Allah\u2019a, sonra sizlere emanet ediyorum \u201c\u00e7a\u011fr\u0131s\u0131n\u0131 hareketimiz bildik. #\u00c7a\u011f\u0131Ayd\u0131nlatanKad\u0131nlar https:\/\/t.co\/2ZU4n92qHc","display_text_range":[0,195],"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c7a\u011f\u0131Ayd\u0131nlatanKad\u0131nlar","indices":[172,195]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1025662070216421376,"id_str":"1025662070216421376","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjviN_rXcAAeNo8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjviN_rXcAAeNo8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2ZU4n92qHc","display_url":"pic.twitter.com\/2ZU4n92qHc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AkpartiAnkara\/status\/1025662079062233088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":1600,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1025662070216421376,"id_str":"1025662070216421376","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjviN_rXcAAeNo8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DjviN_rXcAAeNo8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2ZU4n92qHc","display_url":"pic.twitter.com\/2ZU4n92qHc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AkpartiAnkara\/status\/1025662079062233088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":1600,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":55,"favorite_count":130,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/beIA0kTXuZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1025662079062233088","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AkpartiAnkara","name":"AK Parti Ankara","id":114860704,"id_str":"114860704","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580226210"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:27 +0000 2018","id":1026535991685865472,"id_str":"1026535991685865472","text":"RT @firatklnder: Sunucu \"Yeni Kemal Sunal, Recep \u0130vedik\" deyince Halit Ak\u00e7atepe b\u00f6yle tepki verdi.\n\n[Adam Arkada\u015f\u0131na Ne G\u00fczel Sahip \u00c7\u0131k\u0131yor\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":828334958829830145,"id_str":"828334958829830145","name":"Dilek Kahraman","screen_name":"DilekKa65918982","location":"\u0130zmir, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"beni bir ben bilirim bir de beni yaradan","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1021,"friends_count":751,"listed_count":0,"favourites_count":50776,"statuses_count":22109,"created_at":"Sun Feb 05 20:10:18 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828589404834902016\/kPeyyIiN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828589404834902016\/kPeyyIiN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/828334958829830145\/1492362576","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 12 08:01:12 +0000 2017","id":852069072741314560,"id_str":"852069072741314560","text":"Sunucu \"Yeni Kemal Sunal, Recep \u0130vedik\" deyince Halit Ak\u00e7atepe b\u00f6yle tepki verdi.\n\n[Adam Arkada\u015f\u0131na Ne G\u00fczel Sahip\u2026 https:\/\/t.co\/c6BNnBicwi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3027177371,"id_str":"3027177371","name":"Religious Doctor","screen_name":"firatklnder","location":"Adana, T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/www.instagram.com\/firatklnder\/","description":"Bilim, Sanat, K\u00fclt\u00fcr, Do\u011fa ve Hayvansever.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":136077,"friends_count":303,"listed_count":362,"favourites_count":45302,"statuses_count":29963,"created_at":"Mon Feb 09 20:56:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/973502733033656321\/mZsOycVK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/973502733033656321\/mZsOycVK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3027177371\/1509458306","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Sunucu \"Yeni Kemal Sunal, Recep \u0130vedik\" deyince Halit Ak\u00e7atepe b\u00f6yle tepki verdi.\n\n[Adam Arkada\u015f\u0131na Ne G\u00fczel Sahip \u00c7\u0131k\u0131yor]\ud83d\udc4d https:\/\/t.co\/JImgaGiNmH","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":852068848685780992,"id_str":"852068848685780992","indices":[125,148],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/852068848685780992\/pu\/img\/_KhSsf1cHb4uOoFh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/852068848685780992\/pu\/img\/_KhSsf1cHb4uOoFh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JImgaGiNmH","display_url":"pic.twitter.com\/JImgaGiNmH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doktordin\/status\/852069072741314560\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":51520,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/852068848685780992\/pu\/vid\/240x180\/q8qYyNUGlsS3toYM.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/852068848685780992\/pu\/pl\/sOE7aegsR1BA4xPZ.m3u8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":852068848685780992,"id_str":"852068848685780992","indices":[125,148],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/852068848685780992\/pu\/img\/_KhSsf1cHb4uOoFh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/852068848685780992\/pu\/img\/_KhSsf1cHb4uOoFh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JImgaGiNmH","display_url":"pic.twitter.com\/JImgaGiNmH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doktordin\/status\/852069072741314560\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":51520,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/852068848685780992\/pu\/vid\/240x180\/q8qYyNUGlsS3toYM.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/852068848685780992\/pu\/pl\/sOE7aegsR1BA4xPZ.m3u8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":12,"reply_count":4,"retweet_count":174,"favorite_count":557,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c6BNnBicwi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/852069072741314560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"firatklnder","name":"Religious Doctor","id":3027177371,"id_str":"3027177371","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580227191"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:31 +0000 2018","id":1026536010396655616,"id_str":"1026536010396655616","text":"Helal olsun sana Ak\u00e7atepe, tebrik ediyorum, ivedik denen kro karakteri kutsayanlar utans\u0131n! bi daha gelmedi sizin g\u2026 https:\/\/t.co\/wUQAEZftYa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1319734920,"id_str":"1319734920","name":"Eth","screen_name":"34Whisper","location":null,"url":null,"description":"Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fcn Askeri Bir Vatansever\n\nKEMAL\u0130ST\n\n#T\u00dcRK\u0130YECUMHUR\u0130YET\u0130VATANDA\u015eI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1179,"friends_count":1836,"listed_count":7,"favourites_count":37105,"statuses_count":43233,"created_at":"Mon Apr 01 06:06:20 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/966364800665247749\/9ZrYi748_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/966364800665247749\/9ZrYi748_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1319734920\/1488269895","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":852069072741314560,"quoted_status_id_str":"852069072741314560","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 12 08:01:12 +0000 2017","id":852069072741314560,"id_str":"852069072741314560","text":"Sunucu \"Yeni Kemal Sunal, Recep \u0130vedik\" deyince Halit Ak\u00e7atepe b\u00f6yle tepki verdi.\n\n[Adam Arkada\u015f\u0131na Ne G\u00fczel Sahip\u2026 https:\/\/t.co\/c6BNnBicwi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3027177371,"id_str":"3027177371","name":"Religious Doctor","screen_name":"firatklnder","location":"Adana, T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/www.instagram.com\/firatklnder\/","description":"Bilim, Sanat, K\u00fclt\u00fcr, Do\u011fa ve Hayvansever.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":136077,"friends_count":303,"listed_count":362,"favourites_count":45302,"statuses_count":29963,"created_at":"Mon Feb 09 20:56:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/973502733033656321\/mZsOycVK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/973502733033656321\/mZsOycVK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3027177371\/1509458306","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Sunucu \"Yeni Kemal Sunal, Recep \u0130vedik\" deyince Halit Ak\u00e7atepe b\u00f6yle tepki verdi.\n\n[Adam Arkada\u015f\u0131na Ne G\u00fczel Sahip \u00c7\u0131k\u0131yor]\ud83d\udc4d https:\/\/t.co\/JImgaGiNmH","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":852068848685780992,"id_str":"852068848685780992","indices":[125,148],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/852068848685780992\/pu\/img\/_KhSsf1cHb4uOoFh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/852068848685780992\/pu\/img\/_KhSsf1cHb4uOoFh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JImgaGiNmH","display_url":"pic.twitter.com\/JImgaGiNmH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doktordin\/status\/852069072741314560\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":51520,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/852068848685780992\/pu\/vid\/240x180\/q8qYyNUGlsS3toYM.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/852068848685780992\/pu\/pl\/sOE7aegsR1BA4xPZ.m3u8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":852068848685780992,"id_str":"852068848685780992","indices":[125,148],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/852068848685780992\/pu\/img\/_KhSsf1cHb4uOoFh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/852068848685780992\/pu\/img\/_KhSsf1cHb4uOoFh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JImgaGiNmH","display_url":"pic.twitter.com\/JImgaGiNmH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doktordin\/status\/852069072741314560\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":51520,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/852068848685780992\/pu\/vid\/240x180\/q8qYyNUGlsS3toYM.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/852068848685780992\/pu\/pl\/sOE7aegsR1BA4xPZ.m3u8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":12,"reply_count":4,"retweet_count":174,"favorite_count":557,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c6BNnBicwi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/852069072741314560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/8HopsCik1n","expanded":"https:\/\/twitter.com\/firatklnder\/status\/852069072741314560","display":"twitter.com\/firatklnder\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Helal olsun sana Ak\u00e7atepe, tebrik ediyorum, ivedik denen kro karakteri kutsayanlar utans\u0131n! bi daha gelmedi sizin gibi ustalar, gelenler de hep sizi taklit ediyor..","display_text_range":[0,164],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wUQAEZftYa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026536010396655616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580231652"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:34 +0000 2018","id":1026536024107872256,"id_str":"1026536024107872256","text":"RT @drfahrettinkoca: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan ile yak\u0131nda ibadete a\u00e7\u0131lacak olan \u00c7aml\u0131ca Camii\u2019ni ziyaret ettik. https:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1015273102878691333,"id_str":"1015273102878691333","name":"Muhammedpolat01@gmail.com","screen_name":"Muhammedpolat03","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":60,"listed_count":0,"favourites_count":88,"statuses_count":166,"created_at":"Fri Jul 06 16:35:45 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Aug 05 20:54:03 +0000 2018","id":1026209743629680640,"id_str":"1026209743629680640","text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan ile yak\u0131nda ibadete a\u00e7\u0131lacak olan \u00c7aml\u0131ca Camii\u2019ni ziyaret ettik. https:\/\/t.co\/DoJM17f1U6","display_text_range":[0,109],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1016198241417822208,"id_str":"1016198241417822208","name":"Dr. Fahrettin Koca","screen_name":"drfahrettinkoca","location":"Ankara, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 - Minister of Health of the Republic of Turkey","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":80545,"friends_count":19,"listed_count":53,"favourites_count":0,"statuses_count":78,"created_at":"Mon Jul 09 05:51:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024783048628428801\/--cmg-hA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024783048628428801\/--cmg-hA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1016198241417822208\/1533162294","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":6,"reply_count":174,"retweet_count":152,"favorite_count":1231,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026209737879236608,"id_str":"1026209737879236608","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj3UUctWsAAzPj8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj3UUctWsAAzPj8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DoJM17f1U6","display_url":"pic.twitter.com\/DoJM17f1U6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/drfahrettinkoca\/status\/1026209743629680640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":790,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":525,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":790,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026209737879236608,"id_str":"1026209737879236608","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj3UUctWsAAzPj8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj3UUctWsAAzPj8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DoJM17f1U6","display_url":"pic.twitter.com\/DoJM17f1U6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/drfahrettinkoca\/status\/1026209743629680640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":790,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":525,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":790,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"drfahrettinkoca","name":"Dr. Fahrettin Koca","id":1016198241417822208,"id_str":"1016198241417822208","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580234921"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:35 +0000 2018","id":1026536026704105475,"id_str":"1026536026704105475","text":"RT @ikbl0571: S\u00fcbhanallah \nBu nas\u0131l bir hitabet !\nBu nas\u0131l bir g\u00f6n\u00fcllere dokunu\u015f \ud83d\ude0d\n*\n -Recep Tayyip Erdo\u011fan \/ \n\n#1\u015eeyS\u00f6yliycem\n#WeAllErdo\u011fa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":956124638609887232,"id_str":"956124638609887232","name":"Abuzer Tilba\u00e7 Rt","screen_name":"RtAbuzer","location":"\u0130stanbul ","url":null,"description":"Her insan \u00f6lecek ya\u015ftad\u0131r","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2156,"friends_count":2288,"listed_count":0,"favourites_count":31132,"statuses_count":31506,"created_at":"Wed Jan 24 11:20:52 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/956157645139927040\/oktX78Bj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/956157645139927040\/oktX78Bj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/956124638609887232\/1516800721","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Aug 05 18:14:14 +0000 2018","id":1026169522821185538,"id_str":"1026169522821185538","text":"S\u00fcbhanallah \nBu nas\u0131l bir hitabet !\nBu nas\u0131l bir g\u00f6n\u00fcllere dokunu\u015f \ud83d\ude0d\n*\n -Recep Tayyip Erdo\u011fan \/ \n\n#1\u015eeyS\u00f6yliycem\u2026 https:\/\/t.co\/8RKBJ2s34h","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":948222397,"id_str":"948222397","name":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 MUHAMMED \u0130KBAL \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"ikbl0571","location":"Hasankeyf, Batman","url":null,"description":"\u0130mam Hatip Okullar\u0131 Platformu Hasankeyf \u0130l\u00e7e Temsilcisi (RAD\u0130KAL ERDO\u011eANCI)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":112816,"friends_count":18670,"listed_count":83,"favourites_count":46931,"statuses_count":46116,"created_at":"Wed Nov 14 18:08:28 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025734925830565888\/UO-6a3nI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025734925830565888\/UO-6a3nI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/948222397\/1533289290","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"S\u00fcbhanallah \nBu nas\u0131l bir hitabet !\nBu nas\u0131l bir g\u00f6n\u00fcllere dokunu\u015f \ud83d\ude0d\n*\n -Recep Tayyip Erdo\u011fan \/ \n\n#1\u015eeyS\u00f6yliycem\n#WeAllErdo\u011fan\n@fuatoktay06 @hasandogan @ikalin1 @HulyaErdoganRT @EmineErdogan https:\/\/t.co\/3DbM6FJ6gR","display_text_range":[0,190],"entities":{"hashtags":[{"text":"1\u015eeyS\u00f6yliycem","indices":[98,112]},{"text":"WeAllErdo\u011fan","indices":[113,126]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fuatoktay06","name":"Fuat Oktay","id":895250727039369217,"id_str":"895250727039369217","indices":[127,139]},{"screen_name":"hasandogan","name":"Dr. Hasan Do\u011fan \u062d\u0633\u0646","id":254777933,"id_str":"254777933","indices":[140,151]},{"screen_name":"ikalin1","name":"Ibrahim Kalin","id":153772652,"id_str":"153772652","indices":[152,160]},{"screen_name":"HulyaErdoganRT","name":"H\u00fclya Erdo\u011fan","id":2394319116,"id_str":"2394319116","indices":[161,176]},{"screen_name":"EmineErdogan","name":"Emine Erdo\u011fan","id":915867855090012160,"id_str":"915867855090012160","indices":[177,190]}],"symbols":[],"media":[{"id":1026169425869844482,"id_str":"1026169425869844482","indices":[191,214],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026169425869844482\/pu\/img\/d8EAJDbpXH_CYpzm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026169425869844482\/pu\/img\/d8EAJDbpXH_CYpzm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3DbM6FJ6gR","display_url":"pic.twitter.com\/3DbM6FJ6gR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ikbl0571\/status\/1026169522821185538\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":59600,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026169425869844482\/pu\/pl\/iTLSkuKvJGRTHiUm.m3u8?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026169425869844482\/pu\/vid\/240x240\/QxSBcLJPGPE1Ihhr.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026169425869844482\/pu\/vid\/480x480\/RGEE20iHUl50P-Hs.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026169425869844482\/pu\/vid\/640x640\/HAZoco9hmx07Imj2.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026169425869844482,"id_str":"1026169425869844482","indices":[191,214],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026169425869844482\/pu\/img\/d8EAJDbpXH_CYpzm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1026169425869844482\/pu\/img\/d8EAJDbpXH_CYpzm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3DbM6FJ6gR","display_url":"pic.twitter.com\/3DbM6FJ6gR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ikbl0571\/status\/1026169522821185538\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":59600,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026169425869844482\/pu\/pl\/iTLSkuKvJGRTHiUm.m3u8?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026169425869844482\/pu\/vid\/240x240\/QxSBcLJPGPE1Ihhr.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026169425869844482\/pu\/vid\/480x480\/RGEE20iHUl50P-Hs.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1026169425869844482\/pu\/vid\/640x640\/HAZoco9hmx07Imj2.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":147,"favorite_count":516,"entities":{"hashtags":[{"text":"1\u015eeyS\u00f6yliycem","indices":[98,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8RKBJ2s34h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026169522821185538","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"1\u015eeyS\u00f6yliycem","indices":[112,126]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ikbl0571","name":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 MUHAMMED \u0130KBAL \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","id":948222397,"id_str":"948222397","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580235540"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:42 +0000 2018","id":1026536055560912896,"id_str":"1026536055560912896","text":"RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131ndaki incelemeler\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":708966083173158912,"id_str":"708966083173158912","name":"Av. Ali B\u00fcy\u00fck\u00f6zdemir \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"AvAliBuyukozdmr","location":"Beylikd\u00fcz\u00fc, \u0130stanbul","url":"http:\/\/www.buyukozdemir.av.tr","description":"\u2022Avukat \u2022Arabulucu \u2022Evli \u2022Erhan\u2019\u0131n babas\u0131 \u2022Ak Parti Beylikd\u00fcz\u00fc \u0130l\u00e7e Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 \u2022Se\u00e7im \u0130\u015fleri \u2022Karab\u00fck \u2022Safranbolu ali@buyukozdemir.av.tr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1085,"friends_count":320,"listed_count":2,"favourites_count":17171,"statuses_count":15579,"created_at":"Sun Mar 13 10:41:01 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905672273394372609\/-lJ30OYB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905672273394372609\/-lJ30OYB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/708966083173158912\/1528050162","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 14:06:54 +0000 2018","id":1026469668628951040,"id_str":"1026469668628951040","text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131ndaki\u2026 https:\/\/t.co\/ybqjcsNI6F","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1628824092,"id_str":"1628824092","name":"AK Parti","screen_name":"Akparti","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.akparti.org.tr","description":"Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1577571,"friends_count":36,"listed_count":707,"favourites_count":10,"statuses_count":23804,"created_at":"Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1628824092\/1527247298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131ndaki incelemelerinin ard\u0131ndan K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca park\u0131nda vatanda\u015flarla sohbet etti. https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_text_range":[0,189],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026469664635990022,"id_str":"1026469664635990022","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuLVXsAYgKMS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuLVXsAYgKMS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":483,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":853,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1456,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664782802946,"id_str":"1026469664782802946","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X4AIu3fc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X4AIu3fc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1396,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":818,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":464,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664782798853,"id_str":"1026469664782798853","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X0AUKi8w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X0AUKi8w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":883,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1507,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664770195457,"id_str":"1026469664770195457","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL1XgAEECzO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL1XgAEECzO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1388,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026469664635990022,"id_str":"1026469664635990022","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuLVXsAYgKMS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuLVXsAYgKMS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":483,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":853,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1456,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664782802946,"id_str":"1026469664782802946","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X4AIu3fc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X4AIu3fc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1396,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":818,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":464,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664782798853,"id_str":"1026469664782798853","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X0AUKi8w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL4X0AUKi8w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":883,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1507,"resize":"fit"}}},{"id":1026469664770195457,"id_str":"1026469664770195457","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL1XgAEECzO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7AuL1XgAEECzO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EZM33pWgH","display_url":"pic.twitter.com\/4EZM33pWgH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026469668628951040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1388,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":5,"reply_count":57,"retweet_count":369,"favorite_count":1686,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ybqjcsNI6F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026469668628951040","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Akparti","name":"AK Parti","id":1628824092,"id_str":"1628824092","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580242420"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:44 +0000 2018","id":1026536062355681280,"id_str":"1026536062355681280","text":"Bana Bak Muharrem...Sana Baktim Recep...S\u00f6yle..Ne Olacak $,\u20ac","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1445586954,"id_str":"1445586954","name":"Zafer BIYIKLI","screen_name":"ZaferBiyikli","location":"Silivri, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"-CHP Silivri Belediye Meclis \u00dcyesi\n-Serbest Muhasebeci Mali M\u00fc\u015favir","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":996,"friends_count":1160,"listed_count":1,"favourites_count":2362,"statuses_count":811,"created_at":"Tue May 21 06:23:08 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024020295898853376\/QmIrV_4Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024020295898853376\/QmIrV_4Y_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580244040"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:49 +0000 2018","id":1026536087005655045,"id_str":"1026536087005655045","text":"RT @turkuaz_58: @__koroglu__ @Reisinaslani2 Abd\u00fclhamid Han\u0131 hal ettiler Menderesi ast\u0131lar \u00d6zal\u0131 zehirlediler Recep Yaz\u0131c\u0131o\u011flunu trafik kaza\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2359527317,"id_str":"2359527317","name":"Abd\u00fclkadir Boran","screen_name":"AbdulkadirBoran","location":null,"url":null,"description":"Seher Vakitlerinde Postuna K\u0131vrananlar\u0131n Sermayesi \u2764\ufe0f A\u015fk \u2764\ufe0f A\u015fk \u2764\ufe0fA\u015fk","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9442,"friends_count":9046,"listed_count":14,"favourites_count":129448,"statuses_count":33751,"created_at":"Sat Feb 22 22:02:46 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026127836086759424\/MMT8T09k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026127836086759424\/MMT8T09k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2359527317\/1502679272","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 16:18:20 +0000 2018","id":1026502742980866048,"id_str":"1026502742980866048","text":"@__koroglu__ @Reisinaslani2 Abd\u00fclhamid Han\u0131 hal ettiler Menderesi ast\u0131lar \u00d6zal\u0131 zehirlediler Recep Yaz\u0131c\u0131o\u011flunu tra\u2026 https:\/\/t.co\/RS8H990HFP","display_text_range":[28,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1026130215968366592,"in_reply_to_status_id_str":"1026130215968366592","in_reply_to_user_id":957187777170493440,"in_reply_to_user_id_str":"957187777170493440","in_reply_to_screen_name":"__koroglu__","user":{"id":97065125,"id_str":"97065125","name":"Muzaffer Mand\u0131\ud83c\udf3f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"turkuaz_58","location":"Osmanl\u0131","url":"http:\/\/Alsayfam.com","description":"ALEMLER\u0130N RABB\u0130 OLAN ALLAH'A HAMD OLSUN K\u0130 BEN OSMANLI TORUNUYUM #Evlad\u0131Osmanl\u0131 VEFALI T\u00dcRK'E SELAM OLSUN #AKPART\u0130 #RTE #TU\u011eRA RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN  #ZeytinDal\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4123,"friends_count":4692,"listed_count":7,"favourites_count":32423,"statuses_count":29303,"created_at":"Tue Dec 15 21:22:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884808552296189952\/N4oGoy5f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884808552296189952\/N4oGoy5f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97065125\/1481975546","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@__koroglu__ @Reisinaslani2 Abd\u00fclhamid Han\u0131 hal ettiler Menderesi ast\u0131lar \u00d6zal\u0131 zehirlediler Recep Yaz\u0131c\u0131o\u011flunu trafik kazas\u0131yla Muhsin Yaz\u0131c\u0131o\u011flunu helikopter kazas\u0131yla \u015fehit ettiler b\u00fct\u00fcn vatan evlatlar\u0131n\u0131 yok ettiler \nRecep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131n her zaman yan\u0131nday\u0131z asla yanl\u0131z  b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z","display_text_range":[28,293],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"__koroglu__","name":"mustafa uzun","id":957187777170493440,"id_str":"957187777170493440","indices":[0,12]},{"screen_name":"Reisinaslani2","name":"RE\u0130SIN ASLANI 2","id":840641575294234630,"id_str":"840641575294234630","indices":[13,27]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RS8H990HFP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026502742980866048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"__koroglu__","name":"mustafa uzun","id":957187777170493440,"id_str":"957187777170493440","indices":[0,12]},{"screen_name":"Reisinaslani2","name":"RE\u0130SIN ASLANI 2","id":840641575294234630,"id_str":"840641575294234630","indices":[13,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"turkuaz_58","name":"Muzaffer Mand\u0131\ud83c\udf3f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","id":97065125,"id_str":"97065125","indices":[3,14]},{"screen_name":"__koroglu__","name":"mustafa uzun","id":957187777170493440,"id_str":"957187777170493440","indices":[16,28]},{"screen_name":"Reisinaslani2","name":"RE\u0130SIN ASLANI 2","id":840641575294234630,"id_str":"840641575294234630","indices":[29,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580249917"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:50 +0000 2018","id":1026536087844478976,"id_str":"1026536087844478976","text":"RT @akcankayagenc: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n 100 g\u00fcnl\u00fck \u0130craat Program\u0131na kat\u0131l\u0131m sa\u011flad\u0131k. #Ak\u00c7ankayaOlacaks\u0131n #Durma\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":969981729250402306,"id_str":"969981729250402306","name":"Ezgi Yorulmaz","screen_name":"EzgiYorulmaz4","location":null,"url":null,"description":"Ak Parti \u00c7ankaya Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":150,"friends_count":164,"listed_count":0,"favourites_count":1020,"statuses_count":639,"created_at":"Sat Mar 03 17:04:00 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021168074861547520\/t4ogKw18_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021168074861547520\/t4ogKw18_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/969981729250402306\/1520798513","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 03 15:52:23 +0000 2018","id":1025409049704235010,"id_str":"1025409049704235010","text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n 100 g\u00fcnl\u00fck \u0130craat Program\u0131na kat\u0131l\u0131m sa\u011flad\u0131k. #Ak\u00c7ankayaOlacaks\u0131n\u2026 https:\/\/t.co\/Wp1DLAqMEW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4704194135,"id_str":"4704194135","name":"AK Gen\u00e7lik \u00c7ankaya","screen_name":"akcankayagenc","location":"\u00c7ankaya, Ankara","url":"https:\/\/www.instagram.com\/akcankayagenc\/","description":"AK Parti \u00c7ankaya \u0130l\u00e7e Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Resmi Hesab\u0131. \u0130l\u00e7e Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Ba\u015fkan\u0131 @hasanTakil #ak\u00e7ankaya #BeyazGiyenAdamlar","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10480,"friends_count":89,"listed_count":2,"favourites_count":1590,"statuses_count":2927,"created_at":"Mon Jan 04 11:07:00 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020282263362330624\/BQcQ7qMx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020282263362330624\/BQcQ7qMx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4704194135\/1532089223","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n 100 g\u00fcnl\u00fck \u0130craat Program\u0131na kat\u0131l\u0131m sa\u011flad\u0131k. #Ak\u00c7ankayaOlacaks\u0131n #DurmakYokYolaDevam @mustafahasgul @hasanTakil @AliOsmanOzdemir https:\/\/t.co\/I7oWR8FQr5","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"Ak\u00c7ankayaOlacaks\u0131n","indices":[94,113]},{"text":"DurmakYokYolaDevam","indices":[114,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mustafahasgul","name":"Mustafa Hasg\u00fcl","id":113901980,"id_str":"113901980","indices":[134,148]},{"screen_name":"hasanTakil","name":"Hasan Tak\u0131l","id":712056433127383040,"id_str":"712056433127383040","indices":[149,160]},{"screen_name":"AliOsmanOzdemir","name":"Ali Osman \u00d6ZDEM\u0130R","id":113145199,"id_str":"113145199","indices":[161,177]}],"symbols":[],"media":[{"id":1025408963976851456,"id_str":"1025408963976851456","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djr8BRdXcAA6sUo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djr8BRdXcAA6sUo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I7oWR8FQr5","display_url":"pic.twitter.com\/I7oWR8FQr5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/akcankayagenc\/status\/1025409049704235010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}},{"id":1025408963922329602,"id_str":"1025408963922329602","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djr8BRQXgAIdvnG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djr8BRQXgAIdvnG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I7oWR8FQr5","display_url":"pic.twitter.com\/I7oWR8FQr5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/akcankayagenc\/status\/1025409049704235010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1025408963947491328,"id_str":"1025408963947491328","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djr8BRWXcAAUM_m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djr8BRWXcAAUM_m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I7oWR8FQr5","display_url":"pic.twitter.com\/I7oWR8FQr5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/akcankayagenc\/status\/1025409049704235010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1025408963976851456,"id_str":"1025408963976851456","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djr8BRdXcAA6sUo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djr8BRdXcAA6sUo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I7oWR8FQr5","display_url":"pic.twitter.com\/I7oWR8FQr5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/akcankayagenc\/status\/1025409049704235010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}},{"id":1025408963922329602,"id_str":"1025408963922329602","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djr8BRQXgAIdvnG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djr8BRQXgAIdvnG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I7oWR8FQr5","display_url":"pic.twitter.com\/I7oWR8FQr5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/akcankayagenc\/status\/1025409049704235010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1025408963947491328,"id_str":"1025408963947491328","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djr8BRWXcAAUM_m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Djr8BRWXcAAUM_m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I7oWR8FQr5","display_url":"pic.twitter.com\/I7oWR8FQr5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/akcankayagenc\/status\/1025409049704235010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":19,"favorite_count":46,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ak\u00c7ankayaOlacaks\u0131n","indices":[94,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wp1DLAqMEW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1025409049704235010","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ak\u00c7ankayaOlacaks\u0131n","indices":[113,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"akcankayagenc","name":"AK Gen\u00e7lik \u00c7ankaya","id":4704194135,"id_str":"4704194135","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580250117"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:30:51 +0000 2018","id":1026536095037747200,"id_str":"1026536095037747200","text":"RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131nda incelemelerde\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":708966083173158912,"id_str":"708966083173158912","name":"Av. Ali B\u00fcy\u00fck\u00f6zdemir \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"AvAliBuyukozdmr","location":"Beylikd\u00fcz\u00fc, \u0130stanbul","url":"http:\/\/www.buyukozdemir.av.tr","description":"\u2022Avukat \u2022Arabulucu \u2022Evli \u2022Erhan\u2019\u0131n babas\u0131 \u2022Ak Parti Beylikd\u00fcz\u00fc \u0130l\u00e7e Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 \u2022Se\u00e7im \u0130\u015fleri \u2022Karab\u00fck \u2022Safranbolu ali@buyukozdemir.av.tr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1085,"friends_count":320,"listed_count":2,"favourites_count":17172,"statuses_count":15580,"created_at":"Sun Mar 13 10:41:01 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905672273394372609\/-lJ30OYB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905672273394372609\/-lJ30OYB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/708966083173158912\/1528050162","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 12:37:30 +0000 2018","id":1026447168167661568,"id_str":"1026447168167661568","text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131nda in\u2026 https:\/\/t.co\/E9rXU3wT27","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1628824092,"id_str":"1628824092","name":"AK Parti","screen_name":"Akparti","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.akparti.org.tr","description":"Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1577571,"friends_count":36,"listed_count":707,"favourites_count":10,"statuses_count":23804,"created_at":"Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1628824092\/1527247298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, yap\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam eden K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7aml\u0131ca TV-Radyo Kulesi'nin in\u015faat\u0131nda incelemelerde bulundu. https:\/\/t.co\/7uK80nh1A9","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026447160940879872,"id_str":"1026447160940879872","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSiW4AAxeNC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSiW4AAxeNC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7uK80nh1A9","display_url":"pic.twitter.com\/7uK80nh1A9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026447168167661568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1361,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":452,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":797,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1026447160907317248,"id_str":"1026447160907317248","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSaWwAAmqJ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSaWwAAmqJ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7uK80nh1A9","display_url":"pic.twitter.com\/7uK80nh1A9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026447168167661568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":459,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":809,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1381,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026447160940879872,"id_str":"1026447160940879872","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSiW4AAxeNC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSiW4AAxeNC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7uK80nh1A9","display_url":"pic.twitter.com\/7uK80nh1A9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026447168167661568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1361,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":452,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":797,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1026447160907317248,"id_str":"1026447160907317248","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSaWwAAmqJ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj6sQSaWwAAmqJ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7uK80nh1A9","display_url":"pic.twitter.com\/7uK80nh1A9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026447168167661568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":459,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":809,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1381,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":31,"retweet_count":278,"favorite_count":1380,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E9rXU3wT27","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1026447168167661568","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Akparti","name":"AK Parti","id":1628824092,"id_str":"1628824092","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533580251832"}
{"created_at":"Mon Aug 06 18:58:00 +0000 2018","id":1026542928234045441,"id_str":"1026542928234045441","text":"RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, Venezuela Devlet Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Tareck El Aissami'yi kabul etti. https:\/\/t.co\/uBfR5P\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1537323236,"id_str":"1537323236","name":"hac\u0131bey","screen_name":"26Hacibey","location":"Eski\u015fehir, T\u00fcrkiye","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":273,"friends_count":728,"listed_count":2,"favourites_count":11923,"statuses_count":11918,"created_at":"Fri Jun 21 20:50:06 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/762348102095400967\/KB9w6U4y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/762348102095400967\/KB9w6U4y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1537323236\/1470593002","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 06 14:36:01 +0000 2018","id":1026476997839650817,"id_str":"1026476997839650817","text":"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, Venezuela Devlet Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Tareck El Aissami'yi kabul etti. https:\/\/t.co\/uBfR5PzTw4","display_text_range":[0,106],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1628824092,"id_str":"1628824092","name":"AK Parti","screen_name":"Akparti","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.akparti.org.tr","description":"Adalet ve Kalk\u0131nma Partisi Resmi Twitter Hesab\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1577616,"friends_count":36,"listed_count":709,"favourites_count":10,"statuses_count":23804,"created_at":"Sun Jul 28 22:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887200000832352256\/M4IHwwua_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1628824092\/1527247298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":60,"retweet_count":251,"favorite_count":1367,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1026476993381056512,"id_str":"1026476993381056512","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7HYxCWwAApB86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7HYxCWwAApB86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uBfR5PzTw4","display_url":"pic.twitter.com\/uBfR5PzTw4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026476997839650817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":467,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1407,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1026476993381056512,"id_str":"1026476993381056512","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7HYxCWwAApB86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dj7HYxCWwAApB86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uBfR5PzTw4","display_url":"pic.twitter.com\/uBfR5PzTw4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Akparti\/status\/1026476997839650817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":467,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1407,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Akparti","name":"AK Parti","id":1628824092,"id_str":"1628824092","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1533581880993"}
